{
  "1": [
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは やまで プリンと ずかんをつかって はしりました。ともだちは もりで プリンと おもちゃをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "プリンと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは やまで リザードンと おべんとうをつかって わらいました。ぼくは みずうみで リザードンと ずかんをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わらいました。ぼくは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "いもうとは がっこうで フシギダネと えをつかって つかまえました。いもうとは がっこうで フシギダネと おべ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "がっこうで"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは まちで ヒトカゲと ボールをつかって つかまえました。わたしは みずうみで ヒトカゲと ボールをつか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わたしは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは もりで ミュウと ボールをつかって あるきました。いもうとは こうえんで ミュウと ずかんをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わたしは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "いもうとは みずうみで イーブイと どうぐをつかって はしりました。わたしは こうえんで イーブイと どうぐを。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "どうぐをつかって"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ともだちは こうえんで フシギダネと おべんとうをつかって あそびました。わたしは みずうみで フシギダネと 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ともだちは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ともだちは もりで イーブイと えをつかって あそびました。いもうとは やまで イーブイと えをつかって わら。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ともだちは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "いもうとは こうえんで リザードンと どうぐをつかって あそびました。おとうとは まちで リザードンと どうぐ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "どうぐ。"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "いもうとは がっこうで ミュウと えをつかって わらいました。わたしは もりで ミュウと ずかんをつかって あ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わらいました。わたしは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ともだちは もりで カビゴンと どうぐをつかって およぎました。おとうとは がっこうで カビゴンと ボールをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "いもうとは みずうみで イーブイと ずかんをつかって およぎました。おとうとは もりで イーブイと ボールをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "およぎました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは まちで ニャースと えをつかって およぎました。ともだちは もりで ニャースと ずかんをつかって あ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは がっこうで リザードンと おべんとうをつかって はしりました。わたしは みずうみで リザードンと 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは やまで カビゴンと おべんとうをつかって あそびました。ともだちは やまで カビゴンと どうぐをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "カビゴンと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは もりで ヒトカゲと おもちゃをつかって あそびました。ぼくは こうえんで ヒトカゲと えをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。ぼくは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは みずうみで ミュウと ずかんをつかって あそびました。ともだちは がっこうで ミュウと ボールをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかって"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは こうえんで フシギダネと ずかんをつかって つかまえました。わたしは まちで フシギダネと ずかんを。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは やまで リザードンと どうぐをつかって つかまえました。おとうとは みずうみで リザードンと どうぐ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "いもうとは がっこうで カビゴンと ずかんをつかって およぎました。ぼくは やまで カビゴンと ボールをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "いもうとは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは やまで カビゴンと えをつかって はしりました。おとうとは やまで カビゴンと えをつかって あるきま。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは がっこうで フシギダネと おべんとうをつかって つかまえました。ともだちは もりで フシギダネと ボー。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ボー。"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは こうえんで フシギダネと どうぐをつかって はしりました。ぼくは みずうみで フシギダネと どうぐを。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "フシギダネと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは やまで プリンと ずかんをつかって わらいました。わたしは がっこうで プリンと どうぐをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "どうぐをつかって。"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは がっこうで ニャースと おもちゃをつかって はしりました。おとうとは みずうみで ニャースと おもちゃ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おもちゃ。"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは みずうみで ピカチュウと おべんとうをつかって あそびました。わたしは やまで ピカチュウと ずか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おとうとは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは まちで ミュウと ボールをつかって あるきました。ともだちは やまで ミュウと おべんとうをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ミュウと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは もりで ヒトカゲと おべんとうをつかって はしりました。わたしは みずうみで ヒトカゲと おべんとう。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは まちで フシギダネと おべんとうをつかって わらいました。ともだちは やまで フシギダネと ずかん。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "フシギダネと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "いもうとは もりで ヒトカゲと ボールをつかって つかまえました。ぼくは みずうみで ヒトカゲと おべんとうを。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは こうえんで ピカチュウと ボールをつかって あそびました。おとうとは がっこうで ピカチュウと おも。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ボールをつかって"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは みずうみで ピカチュウと えをつかって つかまえました。ともだちは やまで ピカチュウと おもちゃ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おもちゃ。"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ともだちは みずうみで ゼニガメと おもちゃをつかって あるきました。わたしは みずうみで ゼニガメと おもち。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは やまで カビゴンと ずかんをつかって わらいました。ともだちは もりで カビゴンと どうぐをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "どうぐをつかっ。"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは やまで リザードンと ずかんをつかって およぎました。ぼくは みずうみで リザードンと おもちゃをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは もりで リザードンと おもちゃをつかって あるきました。ともだちは こうえんで リザードンと ずか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おもちゃをつかって"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ともだちは まちで カビゴンと おもちゃをつかって およぎました。わたしは まちで カビゴンと どうぐをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "まちで"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは やまで リザードンと どうぐをつかって つかまえました。いもうとは もりで リザードンと どうぐをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "リザードンと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは やまで プリンと ずかんをつかって およぎました。おとうとは こうえんで プリンと おもちゃをつか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "プリンと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは みずうみで ピカチュウと おべんとうをつかって わらいました。ぼくは もりで ピカチュウと ずかんをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ピカチュウと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは こうえんで ピカチュウと おべんとうをつかって はしりました。ぼくは がっこうで ピカチュウと えをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "がっこうで"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは みずうみで フシギダネと えをつかって わらいました。おとうとは こうえんで フシギダネと ずかんをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつ。"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは こうえんで イーブイと ずかんをつかって あそびました。ともだちは もりで イーブイと おもちゃをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。ともだちは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは みずうみで カビゴンと おべんとうをつかって わらいました。ぼくは みずうみで カビゴンと おべんと。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "カビゴンと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ともだちは まちで ピカチュウと ボールをつかって およぎました。いもうとは もりで ピカチュウと えをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ピカチュウと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "いもうとは がっこうで フシギダネと ボールをつかって はしりました。おとうとは がっこうで フシギダネと え。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "はしりました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ともだちは がっこうで リザードンと おもちゃをつかって はしりました。ぼくは まちで リザードンと おべんと。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おもちゃをつかって"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ともだちは こうえんで カビゴンと おもちゃをつかって あるきました。いもうとは みずうみで カビゴンと えを。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あるきました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは やまで カビゴンと おべんとうをつかって つかまえました。ともだちは こうえんで カビゴンと ずかん。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "やまで"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ともだちは まちで ゼニガメと おべんとうをつかって はしりました。ともだちは がっこうで ゼニガメと えをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ゼニガメと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ともだちは もりで イーブイと おべんとうをつかって あそびました。おとうとは がっこうで イーブイと ボール。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ともだちは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは もりで ヒトカゲと おべんとうをつかって つかまえました。いもうとは がっこうで ヒトカゲと ずか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ともだちは がっこうで ニャースと おもちゃをつかって つかまえました。ともだちは もりで ニャースと おもち。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おもち。"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは もりで ヒトカゲと おべんとうをつかって わらいました。いもうとは こうえんで ヒトカゲと ずかんを。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ヒトカゲと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ともだちは やまで フシギダネと おもちゃをつかって あるきました。いもうとは がっこうで フシギダネと どう。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "どう。"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは やまで ゼニガメと どうぐをつかって わらいました。いもうとは まちで ゼニガメと ずかんをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わらいました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは もりで ニャースと ボールをつかって あそびました。おとうとは こうえんで ニャースと おもちゃをつか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは がっこうで ニャースと おべんとうをつかって あそびました。ぼくは やまで ニャースと えをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "がっこうで"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは まちで ゼニガメと おべんとうをつかって はしりました。ぼくは がっこうで ゼニガメと ボールをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "いもうとは まちで フシギダネと ずかんをつかって あるきました。わたしは やまで フシギダネと おべんとうを。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "フシギダネと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ともだちは やまで プリンと どうぐをつかって あそびました。いもうとは もりで プリンと ボールをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ともだちは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは がっこうで プリンと ずかんをつかって あそびました。いもうとは まちで プリンと ずかんをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは もりで プリンと おもちゃをつかって つかまえました。わたしは まちで プリンと おべんとうをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "プリンと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "いもうとは まちで イーブイと おべんとうをつかって およぎました。ぼくは まちで イーブイと ボールをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "イーブイと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ともだちは こうえんで カビゴンと えをつかって わらいました。いもうとは もりで カビゴンと ボールをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わらいました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは まちで ゼニガメと どうぐをつかって つかまえました。いもうとは まちで ゼニガメと ずかんをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ゼニガメと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "いもうとは やまで ヒトカゲと ずかんをつかって はしりました。いもうとは もりで ヒトカゲと おべんとうをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかって"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは まちで プリンと えをつかって つかまえました。おとうとは まちで プリンと ボールをつかって お。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "つかまえました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは まちで リザードンと えをつかって およぎました。ともだちは やまで リザードンと どうぐをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは やまで ピカチュウと ボールをつかって あるきました。わたしは もりで ピカチュウと ずかんをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ぼくは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは もりで ヒトカゲと えをつかって およぎました。いもうとは まちで ヒトカゲと えをつかって わらいま。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは まちで フシギダネと おもちゃをつかって およぎました。ぼくは まちで フシギダネと えをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "フシギダネと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "いもうとは もりで ピカチュウと えをつかって あそびました。おとうとは みずうみで ピカチュウと おもちゃを。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは みずうみで リザードンと おべんとうをつかって あそびました。わたしは がっこうで リザードンと おも。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "リザードンと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは こうえんで ゼニガメと おもちゃをつかって つかまえました。ともだちは もりで ゼニガメと ボール。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おとうとは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは がっこうで ヒトカゲと おべんとうをつかって およぎました。わたしは もりで ヒトカゲと おもちゃをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ぼくは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ともだちは もりで ピカチュウと おべんとうをつかって はしりました。ぼくは やまで ピカチュウと どうぐをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "やまで"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは もりで ヒトカゲと どうぐをつかって わらいました。ぼくは こうえんで ヒトカゲと おもちゃをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ヒトカゲと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは もりで ゼニガメと おべんとうをつかって あそびました。ぼくは もりで ゼニガメと ボールをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは まちで ニャースと おもちゃをつかって あるきました。わたしは みずうみで ニャースと えをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって。"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ともだちは まちで ピカチュウと おべんとうをつかって はしりました。おとうとは みずうみで ピカチュウと お。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "はしりました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは がっこうで イーブイと おもちゃをつかって つかまえました。ぼくは こうえんで イーブイと どうぐをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ぼくは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは まちで リザードンと おもちゃをつかって およぎました。いもうとは まちで リザードンと おべんとうを。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "リザードンと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは みずうみで ミュウと ボールをつかって はしりました。わたしは がっこうで ミュウと どうぐをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは もりで フシギダネと えをつかって およぎました。わたしは がっこうで フシギダネと ボールをつか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは がっこうで ピカチュウと どうぐをつかって およぎました。いもうとは やまで ピカチュウと おもちゃを。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おもちゃを。"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "いもうとは がっこうで イーブイと どうぐをつかって あるきました。ぼくは やまで イーブイと どうぐをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あるきました。ぼくは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "いもうとは こうえんで ピカチュウと どうぐをつかって あるきました。いもうとは やまで ピカチュウと おべん。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべん。"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは やまで ゼニガメと ずかんをつかって およぎました。わたしは もりで ゼニガメと えをつかって あそ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わたしは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは もりで ニャースと えをつかって つかまえました。おとうとは もりで ニャースと ボールをつかって つ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ニャースと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ともだちは まちで ミュウと ずかんをつかって あそびました。おとうとは もりで ミュウと おべんとうをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは こうえんで ゼニガメと えをつかって はしりました。ぼくは こうえんで ゼニガメと ずかんをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは みずうみで ミュウと どうぐをつかって わらいました。ぼくは こうえんで ミュウと おもちゃをつか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ミュウと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは もりで ヒトカゲと ボールをつかって はしりました。わたしは やまで ヒトカゲと おもちゃをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ぼくは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは もりで イーブイと おべんとうをつかって わらいました。いもうとは みずうみで イーブイと ボールをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "イーブイと"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "おとうとは もりで カビゴンと おべんとうをつかって あるきました。ぼくは こうえんで カビゴンと ずかんをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おとうとは"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "ぼくは まちで フシギダネと ボールをつかって はしりました。いもうとは がっこうで フシギダネと どうぐをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ボールをつかって"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは もりで ニャースと えをつかって わらいました。ぼくは まちで ニャースと おべんとうをつかって あ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは やまで ヒトカゲと おべんとうをつかって わらいました。ぼくは こうえんで ヒトカゲと えをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 1,
      "question": "わたしは もりで カビゴンと えをつかって つかまえました。ともだちは がっこうで カビゴンと おべんとうをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "カビゴンと"
    }
  ],
  "2": [
    {
      "level": 2,
      "question": "ともだちは やまで リザードンと えをつかって あそびました。ぼくは がっこうで リザードンと えをつかって あるきました。おとうとは こうえんで リザードンと。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "リザードンと。"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは もりで ニャースと おもちゃをつかって あるきました。おとうとは まちで ニャースと どうぐをつかって つかまえました。ぼくは がっこうで ニャースと。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おもちゃをつかって"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは まちで ヒトカゲと どうぐをつかって あそびました。ぼくは まちで ヒトカゲと ずかんをつかって およぎました。ともだちは まちで ヒトカゲと どうぐを。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "およぎました。ともだちは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは がっこうで リザードンと ずかんをつかって あるきました。わたしは まちで リザードンと ずかんをつかって はしりました。ともだちは こうえんで リザー。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "まちで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは まちで ピカチュウと どうぐをつかって あるきました。わたしは まちで ピカチュウと ずかんをつかって およぎました。おとうとは やまで ピカチュウと。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あるきました。わたしは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ともだちは もりで ニャースと えをつかって つかまえました。いもうとは もりで ニャースと ずかんをつかって つかまえました。おとうとは もりで ニャースと 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ニャースと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは がっこうで ヒトカゲと えをつかって はしりました。おとうとは やまで ヒトカゲと おべんとうをつかって わらいました。わたしは もりで ヒトカゲと 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わたしは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは がっこうで ニャースと ずかんをつかって つかまえました。ぼくは まちで ニャースと ボールをつかって つかまえました。いもうとは がっこうで ニャ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "いもうとは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは やまで フシギダネと えをつかって わらいました。いもうとは まちで フシギダネと ボールをつかって わらいました。おとうとは みずうみで フシギダネと。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "まちで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは やまで ゼニガメと おべんとうをつかって あるきました。わたしは こうえんで ゼニガメと ボールをつかって つかまえました。ぼくは がっこうで ゼニ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ボールをつかって"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは まちで ニャースと ボールをつかって あそびました。わたしは もりで ニャースと おべんとうをつかって あそびました。ぼくは みずうみで ニャースと。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは まちで ニャースと おべんとうをつかって あるきました。ともだちは がっこうで ニャースと どうぐをつかって あるきました。わたしは やまで ニャー。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "いもうとは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは もりで ピカチュウと えをつかって わらいました。いもうとは がっこうで ピカチュウと どうぐをつかって およぎました。わたしは もりで ピカチュウと 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "およぎました。わたしは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは みずうみで リザードンと どうぐをつかって わらいました。いもうとは がっこうで リザードンと ボールをつかって わらいました。ともだちは みずうみで。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ボールをつかって"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは やまで リザードンと ボールをつかって つかまえました。わたしは みずうみで リザードンと えをつかって およぎました。いもうとは みずうみで リザー。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "リザー。"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "おとうとは やまで ニャースと どうぐをつかって あそびました。おとうとは もりで ニャースと えをつかって あるきました。いもうとは こうえんで ニャースと 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ともだちは がっこうで イーブイと えをつかって あるきました。わたしは まちで イーブイと おもちゃをつかって わらいました。ともだちは こうえんで イーブイ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "イーブイと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは みずうみで ミュウと おもちゃをつかって はしりました。ぼくは もりで ミュウと ずかんをつかって あるきました。いもうとは やまで ミュウと えをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは がっこうで ゼニガメと どうぐをつかって およぎました。いもうとは がっこうで ゼニガメと ずかんをつかって つかまえました。おとうとは がっこうで ゼ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "がっこうで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは がっこうで ゼニガメと おべんとうをつかって およぎました。わたしは みずうみで ゼニガメと おもちゃをつかって あそびました。いもうとは もりで ゼ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わたしは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは がっこうで ピカチュウと おべんとうをつかって あるきました。わたしは がっこうで ピカチュウと どうぐをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "がっこうで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ともだちは やまで イーブイと おべんとうをつかって あそびました。ぼくは もりで イーブイと どうぐをつかって およぎました。ともだちは もりで イーブイと 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "イーブイと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは まちで ヒトカゲと どうぐをつかって はしりました。わたしは がっこうで ヒトカゲと おもちゃをつかって あそびました。ぼくは まちで ヒトカゲと ずか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おもちゃをつかって"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは こうえんで ピカチュウと ずかんをつかって あるきました。わたしは みずうみで ピカチュウと どうぐをつかって あそびました。おとうとは がっこうで ピ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ピ。"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは がっこうで リザードンと おべんとうをつかって わらいました。わたしは こうえんで リザードンと おべんとうをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "つかまえました。"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは こうえんで ミュウと ボールをつかって はしりました。おとうとは やまで ミュウと どうぐをつかって つかまえました。おとうとは みずうみで ミュウ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "いもうとは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "おとうとは みずうみで リザードンと えをつかって わらいました。おとうとは こうえんで リザードンと ずかんをつかって あるきました。おとうとは がっこうで 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おとうとは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは もりで ヒトカゲと おもちゃをつかって つかまえました。おとうとは みずうみで ヒトカゲと ボールをつかって わらいました。おとうとは こうえんで ヒト。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "つかまえました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは まちで カビゴンと おもちゃをつかって あそびました。ぼくは まちで カビゴンと ずかんをつかって あそびました。おとうとは こうえんで カビゴンと え。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "カビゴンと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "おとうとは こうえんで ゼニガメと ボールをつかって あるきました。わたしは やまで ゼニガメと どうぐをつかって およぎました。わたしは やまで ゼニガメと 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "やまで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "おとうとは まちで ミュウと どうぐをつかって およぎました。ぼくは もりで ミュウと えをつかって つかまえました。わたしは がっこうで ミュウと えをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "つかまえました。わたしは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは みずうみで フシギダネと おべんとうをつかって はしりました。いもうとは がっこうで フシギダネと おもちゃをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "フシギダネと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは みずうみで イーブイと ずかんをつかって およぎました。おとうとは みずうみで イーブイと おもちゃをつかって つかまえました。おとうとは まちで イ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "つかまえました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは がっこうで フシギダネと ずかんをつかって あるきました。ぼくは やまで フシギダネと ボールをつかって つかまえました。ぼくは こうえんで フシギダネ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "つかまえました。ぼくは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "おとうとは まちで リザードンと おもちゃをつかって わらいました。ぼくは こうえんで リザードンと おもちゃをつかって あるきました。いもうとは もりで リザ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "リザードンと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは まちで ミュウと おもちゃをつかって つかまえました。おとうとは こうえんで ミュウと えをつかって わらいました。おとうとは やまで ミュウと どうぐ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは がっこうで フシギダネと おべんとうをつかって あるきました。ぼくは やまで フシギダネと ボールをつかって あるきました。ぼくは もりで フシギダネ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "フシギダネ。"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは もりで ピカチュウと えをつかって はしりました。ともだちは もりで ピカチュウと どうぐをつかって あそびました。いもうとは やまで ピカチュウと。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ともだちは まちで リザードンと ボールをつかって わらいました。ともだちは やまで リザードンと どうぐをつかって わらいました。わたしは もりで リザードン。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わらいました。ともだちは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは やまで フシギダネと おべんとうをつかって あるきました。わたしは こうえんで フシギダネと おべんとうをつかって あそびました。おとうとは みずうみで。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あるきました。わたしは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "おとうとは がっこうで プリンと おべんとうをつかって あるきました。ともだちは がっこうで プリンと えをつかって わらいました。わたしは やまで プリンと 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "プリンと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは みずうみで ヒトカゲと ボールをつかって つかまえました。わたしは もりで ヒトカゲと おもちゃをつかって はしりました。ともだちは もりで ヒトカ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "いもうとは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "おとうとは まちで ニャースと どうぐをつかって あそびました。ともだちは こうえんで ニャースと ずかんをつかって あるきました。ぼくは やまで ニャースと 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "やまで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは まちで ヒトカゲと ボールをつかって つかまえました。わたしは こうえんで ヒトカゲと どうぐをつかって つかまえました。ぼくは もりで ヒトカゲと ず。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ヒトカゲと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは がっこうで フシギダネと どうぐをつかって あそびました。おとうとは こうえんで フシギダネと えをつかって はしりました。ともだちは やまで フシ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "いもうとは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ともだちは やまで ヒトカゲと ボールをつかって あそびました。ともだちは もりで ヒトカゲと ボールをつかって あるきました。ともだちは こうえんで ヒトカゲ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ヒトカゲと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは みずうみで ゼニガメと どうぐをつかって あるきました。おとうとは もりで ゼニガメと えをつかって およぎました。ともだちは まちで ゼニガメと ボ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ゼニガメと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは がっこうで ゼニガメと おもちゃをつかって あそびました。ともだちは もりで ゼニガメと どうぐをつかって つかまえました。ぼくは こうえんで ゼニガメ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おもちゃをつかって"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは がっこうで カビゴンと えをつかって およぎました。おとうとは まちで カビゴンと どうぐをつかって つかまえました。わたしは がっこうで カビゴン。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "まちで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは もりで ゼニガメと おもちゃをつかって はしりました。ともだちは がっこうで ゼニガメと おもちゃをつかって あるきました。わたしは みずうみで ゼニガ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "おとうとは みずうみで ニャースと おもちゃをつかって はしりました。おとうとは がっこうで ニャースと おもちゃをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは もりで ニャースと どうぐをつかって つかまえました。いもうとは みずうみで ニャースと どうぐをつかって あるきました。いもうとは まちで ニャースと。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ニャースと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは やまで ピカチュウと おもちゃをつかって あそびました。ぼくは みずうみで ピカチュウと えをつかって およぎました。ともだちは やまで ピカチュウと。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "おとうとは みずうみで ヒトカゲと おもちゃをつかって わらいました。いもうとは もりで ヒトカゲと おもちゃをつかって わらいました。おとうとは みずうみで 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ヒトカゲと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ともだちは もりで カビゴンと どうぐをつかって あそびました。ともだちは まちで カビゴンと どうぐをつかって わらいました。わたしは もりで カビゴンと お。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "どうぐをつかって"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "おとうとは がっこうで プリンと ずかんをつかって わらいました。ともだちは こうえんで プリンと えをつかって わらいました。おとうとは まちで プリンと お。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかって"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ともだちは がっこうで カビゴンと どうぐをつかって およぎました。ともだちは こうえんで カビゴンと ずかんをつかって つかまえました。おとうとは こうえんで。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "カビゴンと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ともだちは がっこうで ゼニガメと えをつかって およぎました。わたしは こうえんで ゼニガメと おべんとうをつかって つかまえました。いもうとは みずうみで 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ともだちは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは やまで ミュウと おもちゃをつかって あそびました。おとうとは こうえんで ミュウと おべんとうをつかって あそびました。おとうとは もりで ミュウと。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わたしは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは がっこうで ヒトカゲと ずかんをつかって およぎました。ぼくは こうえんで ヒトカゲと おもちゃをつかって およぎました。おとうとは もりで ヒトカ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかって"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "おとうとは がっこうで ミュウと えをつかって はしりました。ぼくは やまで ミュウと えをつかって わらいました。いもうとは みずうみで ミュウと ボールをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わらいました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "おとうとは みずうみで ピカチュウと ボールをつかって あそびました。ぼくは こうえんで ピカチュウと えをつかって あそびました。ぼくは みずうみで ピカチュ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。ぼくは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは みずうみで ゼニガメと えをつかって あるきました。ともだちは まちで ゼニガメと おもちゃをつかって つかまえました。わたしは こうえんで ゼニガ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ゼニガメと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは もりで ピカチュウと どうぐをつかって あるきました。ぼくは まちで ピカチュウと おべんとうをつかって つかまえました。いもうとは こうえんで ピ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ピカチュウと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは みずうみで ヒトカゲと おべんとうをつかって およぎました。いもうとは みずうみで ヒトカゲと ボールをつかって およぎました。いもうとは まちで ヒト。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ともだちは こうえんで プリンと えをつかって およぎました。いもうとは みずうみで プリンと おべんとうをつかって およぎました。ともだちは やまで プリンと。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ともだちは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは もりで ニャースと ずかんをつかって わらいました。わたしは もりで ニャースと えをつかって あそびました。ともだちは みずうみで ニャースと お。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "おとうとは やまで リザードンと ずかんをつかって わらいました。いもうとは みずうみで リザードンと どうぐをつかって およぎました。ともだちは がっこうで 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "がっこうで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは こうえんで ニャースと おもちゃをつかって つかまえました。ともだちは やまで ニャースと ずかんをつかって あそびました。いもうとは こうえんで ニ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは やまで イーブイと おべんとうをつかって あそびました。いもうとは みずうみで イーブイと えをつかって わらいました。ぼくは がっこうで イーブイと。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わたしは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは もりで カビゴンと ずかんをつかって つかまえました。いもうとは がっこうで カビゴンと おもちゃをつかって およぎました。ともだちは もりで カビゴ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "おとうとは やまで カビゴンと ボールをつかって あるきました。ともだちは こうえんで カビゴンと どうぐをつかって はしりました。わたしは もりで カビゴンと。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ボールをつかって"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは もりで ミュウと ボールをつかって あるきました。ともだちは みずうみで ミュウと おべんとうをつかって およぎました。おとうとは もりで ミュウと。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ミュウと。"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは がっこうで ミュウと おもちゃをつかって あそびました。ぼくは やまで ミュウと ボールをつかって わらいました。わたしは まちで ミュウと おべんとう。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "がっこうで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは やまで ミュウと えをつかって あそびました。ぼくは やまで ミュウと おべんとうをつかって わらいました。ぼくは やまで ミュウと えをつかって あ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは みずうみで イーブイと ずかんをつかって あそびました。おとうとは まちで イーブイと おもちゃをつかって あるきました。いもうとは みずうみで イーブ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "イーブ。"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは こうえんで フシギダネと おべんとうをつかって あそびました。わたしは まちで フシギダネと おもちゃをつかって はしりました。ぼくは みずうみで フ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "まちで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ともだちは まちで プリンと ボールをつかって あるきました。わたしは みずうみで プリンと えをつかって およぎました。おとうとは みずうみで プリンと ずか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ともだちは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "おとうとは こうえんで カビゴンと おもちゃをつかって あそびました。ともだちは みずうみで カビゴンと おもちゃをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おもちゃをつかって"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは もりで ニャースと どうぐをつかって つかまえました。ともだちは がっこうで ニャースと おべんとうをつかって あそびました。おとうとは まちで ニ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは まちで カビゴンと えをつかって わらいました。ぼくは みずうみで カビゴンと どうぐをつかって あそびました。いもうとは みずうみで カビゴンと え。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは もりで フシギダネと おべんとうをつかって つかまえました。おとうとは やまで フシギダネと えをつかって あそびました。おとうとは がっこうで フシ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "つかまえました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "おとうとは もりで ゼニガメと えをつかって あそびました。おとうとは がっこうで ゼニガメと どうぐをつかって わらいました。おとうとは やまで ゼニガメと 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ゼニガメと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは こうえんで イーブイと ずかんをつかって つかまえました。おとうとは もりで イーブイと おべんとうをつかって わらいました。ともだちは やまで イ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "イーブイと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは やまで イーブイと ずかんをつかって あそびました。ともだちは こうえんで イーブイと ボールをつかって およぎました。いもうとは みずうみで イーブイ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ボールをつかって"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは やまで リザードンと ずかんをつかって あそびました。いもうとは やまで リザードンと おもちゃをつかって あそびました。いもうとは やまで リザードン。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "リザードン。"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは みずうみで ゼニガメと おもちゃをつかって あるきました。わたしは もりで ゼニガメと おもちゃをつかって あそびました。わたしは もりで ゼニガメ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あるきました。わたしは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは やまで ミュウと えをつかって わらいました。ともだちは こうえんで ミュウと おべんとうをつかって つかまえました。わたしは こうえんで ミュウと。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ミュウと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは こうえんで ピカチュウと おべんとうをつかって およぎました。おとうとは みずうみで ピカチュウと どうぐをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "おとうとは やまで ゼニガメと ずかんをつかって およぎました。わたしは こうえんで ゼニガメと おもちゃをつかって あそびました。いもうとは がっこうで ゼニ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おとうとは"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは やまで フシギダネと ずかんをつかって つかまえました。ともだちは もりで フシギダネと ずかんをつかって わらいました。わたしは やまで フシギダネと。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ともだちは こうえんで プリンと どうぐをつかって あるきました。おとうとは もりで プリンと おべんとうをつかって あそびました。ぼくは やまで プリンと え。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "プリンと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは がっこうで ヒトカゲと おべんとうをつかって あそびました。ぼくは みずうみで ヒトカゲと どうぐをつかって およぎました。おとうとは まちで ヒトカゲ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "がっこうで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは こうえんで ヒトカゲと えをつかって あるきました。おとうとは みずうみで ヒトカゲと おもちゃをつかって つかまえました。わたしは もりで ヒトカゲ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "いもうとは こうえんで プリンと ボールをつかって あそびました。おとうとは やまで プリンと ボールをつかって つかまえました。いもうとは こうえんで プリン。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは こうえんで リザードンと おもちゃをつかって あそびました。いもうとは もりで リザードンと おもちゃをつかって あるきました。わたしは がっこうで 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "おとうとは もりで イーブイと ボールをつかって はしりました。ともだちは まちで イーブイと どうぐをつかって あそびました。おとうとは みずうみで イーブイ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "どうぐをつかって"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは みずうみで カビゴンと ずかんをつかって およぎました。おとうとは もりで カビゴンと ボールをつかって はしりました。ぼくは みずうみで カビゴンと 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "カビゴンと"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "わたしは まちで プリンと おもちゃをつかって およぎました。わたしは まちで プリンと ボールをつかって わらいました。おとうとは やまで プリンと えをつか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "まちで"
    },
    {
      "level": 2,
      "question": "ぼくは もりで プリンと えをつかって あるきました。ともだちは やまで プリンと ボールをつかって あるきました。おとうとは がっこうで プリンと おもちゃを。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    }
  ],
  "3": [
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは もりで イーブイと ボールをつかって およぎました。ともだちは もりで イーブイと ボールをつかって はしりました。わたしは がっこうで イーブイと おべんとうをつかって およぎました。いもうとは まちで イーブイと どうぐをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "まちで"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは やまで ヒトカゲと おべんとうをつかって あそびました。ともだちは まちで ヒトカゲと えをつかって あそびました。わたしは もりで ヒトカゲと どうぐをつかって つかまえました。ぼくは みずうみで ヒトカゲと おべんとうをつか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。ともだちは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは もりで カビゴンと ずかんをつかって はしりました。いもうとは こうえんで カビゴンと えをつかって つかまえました。わたしは こうえんで カビゴンと どうぐをつかって わらいました。いもうとは がっこうで カビゴンと おもちゃ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "カビゴンと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは みずうみで フシギダネと えをつかって わらいました。ともだちは やまで フシギダネと ボールをつかって わらいました。おとうとは こうえんで フシギダネと えをつかって あそびました。おとうとは やまで フシギダネと おべんと。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わらいました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは みずうみで ゼニガメと おべんとうをつかって わらいました。ともだちは やまで ゼニガメと おべんとうをつかって およぎました。わたしは まちで ゼニガメと ボールをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは みずうみで ゼニガメと えをつかって つかまえました。わたしは まちで ゼニガメと おべんとうをつかって つかまえました。ともだちは まちで ゼニガメと えをつかって およぎました。ともだちは まちで ゼニガメと おべんとうをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつ。"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ぼくは みずうみで フシギダネと ずかんをつかって あるきました。いもうとは やまで フシギダネと おもちゃをつかって はしりました。おとうとは もりで フシギダネと えをつかって わらいました。いもうとは もりで フシギダネと おべんとう。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは みずうみで ヒトカゲと おべんとうをつかって つかまえました。いもうとは もりで ヒトカゲと ずかんをつかって わらいました。ぼくは もりで ヒトカゲと えをつかって あるきました。わたしは もりで ヒトカゲと どうぐをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは もりで ゼニガメと えをつかって およぎました。ぼくは こうえんで ゼニガメと おもちゃをつかって あるきました。わたしは みずうみで ゼニガメと ボールをつかって およぎました。わたしは がっこうで ゼニガメと どうぐをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ゼニガメと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "わたしは みずうみで イーブイと おもちゃをつかって つかまえました。おとうとは やまで イーブイと ボールをつかって あそびました。おとうとは みずうみで イーブイと おべんとうをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは やまで リザードンと えをつかって はしりました。ぼくは まちで リザードンと どうぐをつかって わらいました。ぼくは こうえんで リザードンと えをつかって あるきました。おとうとは みずうみで リザードンと ずかんをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "わたしは こうえんで ニャースと おべんとうをつかって はしりました。ともだちは やまで ニャースと えをつかって あるきました。ともだちは やまで ニャースと えをつかって つかまえました。わたしは こうえんで ニャースと どうぐをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは こうえんで ゼニガメと どうぐをつかって わらいました。ともだちは みずうみで ゼニガメと えをつかって およぎました。おとうとは まちで ゼニガメと ボールをつかって わらいました。ともだちは もりで ゼニガメと おべんとうを。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは まちで ヒトカゲと おもちゃをつかって あそびました。いもうとは まちで ヒトカゲと おもちゃをつかって あるきました。いもうとは やまで ヒトカゲと おべんとうをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "いもうとは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは こうえんで ゼニガメと おもちゃをつかって わらいました。いもうとは みずうみで ゼニガメと ずかんをつかって あるきました。わたしは まちで ゼニガメと ボールをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あるきました。わたしは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ぼくは こうえんで ヒトカゲと おべんとうをつかって およぎました。いもうとは がっこうで ヒトカゲと おもちゃをつかって あるきました。おとうとは もりで ヒトカゲと おもちゃをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ぼくは がっこうで ニャースと ずかんをつかって あそびました。ぼくは まちで ニャースと おべんとうをつかって あそびました。おとうとは もりで ニャースと おもちゃをつかって あるきました。ぼくは みずうみで ニャースと ずかんをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかっ。"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは みずうみで リザードンと ボールをつかって つかまえました。おとうとは みずうみで リザードンと ずかんをつかって つかまえました。いもうとは がっこうで リザードンと えをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ボールをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは もりで プリンと おべんとうをつかって およぎました。わたしは みずうみで プリンと ずかんをつかって あるきました。わたしは がっこうで プリンと ずかんをつかって はしりました。ぼくは こうえんで プリンと どうぐをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "プリンと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは もりで フシギダネと どうぐをつかって あそびました。わたしは もりで フシギダネと えをつかって わらいました。ともだちは みずうみで フシギダネと えをつかって あるきました。いもうとは こうえんで フシギダネと ずかんをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あるきました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは みずうみで ゼニガメと どうぐをつかって およぎました。ぼくは もりで ゼニガメと ボールをつかって およぎました。ぼくは まちで ゼニガメと どうぐをつかって あるきました。ともだちは こうえんで ゼニガメと ボールをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ともだちは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは がっこうで ピカチュウと えをつかって あるきました。ぼくは まちで ピカチュウと ずかんをつかって わらいました。おとうとは もりで ピカチュウと えをつかって およぎました。いもうとは まちで ピカチュウと ボールをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わらいました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ぼくは がっこうで イーブイと えをつかって あそびました。ぼくは やまで イーブイと ボールをつかって あそびました。いもうとは こうえんで イーブイと ボールをつかって あそびました。ともだちは がっこうで イーブイと ずかんをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "イーブイと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ぼくは みずうみで プリンと おもちゃをつかって あるきました。ぼくは やまで プリンと ボールをつかって はしりました。いもうとは やまで プリンと えをつかって はしりました。おとうとは みずうみで プリンと えをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "プリンと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは がっこうで イーブイと えをつかって あそびました。いもうとは みずうみで イーブイと どうぐをつかって はしりました。いもうとは もりで イーブイと おべんとうをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ぼくは やまで リザードンと どうぐをつかって およぎました。いもうとは こうえんで リザードンと おもちゃをつかって およぎました。おとうとは こうえんで リザードンと えをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは まちで フシギダネと どうぐをつかって あそびました。ぼくは みずうみで フシギダネと おもちゃをつかって はしりました。わたしは もりで フシギダネと ずかんをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "つかまえました。"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは こうえんで ピカチュウと ボールをつかって およぎました。わたしは やまで ピカチュウと おべんとうをつかって はしりました。ともだちは みずうみで ピカチュウと ボールをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは やまで フシギダネと おもちゃをつかって およぎました。わたしは まちで フシギダネと おもちゃをつかって はしりました。おとうとは がっこうで フシギダネと えをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "フシギダネと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "わたしは もりで プリンと ボールをつかって つかまえました。わたしは みずうみで プリンと ボールをつかって つかまえました。ともだちは こうえんで プリンと ボールをつかって あそびました。おとうとは もりで プリンと ボールをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "プリンと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "わたしは みずうみで ゼニガメと おもちゃをつかって はしりました。いもうとは がっこうで ゼニガメと おべんとうをつかって わらいました。おとうとは がっこうで ゼニガメと ボールをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "およぎました。"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは もりで ニャースと えをつかって あるきました。いもうとは こうえんで ニャースと ボールをつかって はしりました。おとうとは がっこうで ニャースと ずかんをつかって およぎました。わたしは やまで ニャースと ボールをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは まちで プリンと ボールをつかって あるきました。わたしは もりで プリンと ボールをつかって はしりました。いもうとは みずうみで プリンと おべんとうをつかって つかまえました。ぼくは みずうみで プリンと どうぐをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "どうぐをつかって。"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは がっこうで プリンと どうぐをつかって わらいました。ぼくは もりで プリンと ボールをつかって はしりました。わたしは がっこうで プリンと ボールをつかって およぎました。いもうとは もりで プリンと ボールをつかって つか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "プリンと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは もりで イーブイと おべんとうをつかって はしりました。わたしは まちで イーブイと ボールをつかって およぎました。いもうとは こうえんで イーブイと えをつかって あるきました。いもうとは もりで イーブイと ボールをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "イーブイと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは こうえんで イーブイと おべんとうをつかって およぎました。わたしは みずうみで イーブイと えをつかって あそびました。おとうとは こうえんで イーブイと おもちゃをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "わたしは もりで カビゴンと ずかんをつかって あそびました。ともだちは みずうみで カビゴンと おもちゃをつかって およぎました。いもうとは みずうみで カビゴンと ボールをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは みずうみで ミュウと えをつかって つかまえました。いもうとは もりで ミュウと ボールをつかって およぎました。わたしは やまで ミュウと おもちゃをつかって およぎました。わたしは まちで ミュウと ボールをつかって つかま。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "およぎました。わたしは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは みずうみで ミュウと ずかんをつかって およぎました。いもうとは みずうみで ミュウと えをつかって つかまえました。ともだちは まちで ミュウと ずかんをつかって はしりました。いもうとは みずうみで ミュウと えをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "つかまえました。ともだちは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは やまで フシギダネと どうぐをつかって わらいました。わたしは みずうみで フシギダネと ずかんをつかって はしりました。いもうとは やまで フシギダネと ボールをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ボールをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは がっこうで プリンと どうぐをつかって およぎました。いもうとは やまで プリンと えをつかって わらいました。いもうとは こうえんで プリンと ボールをつかって わらいました。わたしは やまで プリンと おべんとうをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは こうえんで リザードンと どうぐをつかって つかまえました。いもうとは みずうみで リザードンと えをつかって あそびました。ぼくは みずうみで リザードンと えをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは やまで ミュウと おもちゃをつかって あそびました。ともだちは がっこうで ミュウと どうぐをつかって あるきました。ともだちは がっこうで ミュウと ボールをつかって わらいました。わたしは もりで ミュウと どうぐをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ミュウと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは みずうみで ミュウと おもちゃをつかって あるきました。わたしは がっこうで ミュウと おもちゃをつかって はしりました。ともだちは みずうみで ミュウと ボールをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "およぎました。"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "わたしは みずうみで ゼニガメと えをつかって つかまえました。わたしは こうえんで ゼニガメと どうぐをつかって あるきました。ぼくは まちで ゼニガメと ボールをつかって およぎました。いもうとは まちで ゼニガメと えをつかって はし。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "まちで"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "わたしは がっこうで ピカチュウと ボールをつかって はしりました。わたしは みずうみで ピカチュウと おべんとうをつかって あそびました。ともだちは こうえんで ピカチュウと えをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ぼくは まちで プリンと おべんとうをつかって あるきました。いもうとは もりで プリンと えをつかって およぎました。わたしは みずうみで プリンと ボールをつかって つかまえました。おとうとは もりで プリンと おもちゃをつかって ある。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ボールをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは やまで イーブイと おもちゃをつかって わらいました。いもうとは がっこうで イーブイと ボールをつかって あそびました。ともだちは こうえんで イーブイと おべんとうをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おもちゃをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは まちで フシギダネと ずかんをつかって はしりました。ぼくは こうえんで フシギダネと おべんとうをつかって はしりました。わたしは やまで フシギダネと おもちゃをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "はしりました。"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "わたしは やまで ミュウと ずかんをつかって あそびました。わたしは まちで ミュウと ボールをつかって あるきました。ともだちは もりで ミュウと ボールをつかって はしりました。おとうとは もりで ミュウと どうぐをつかって わらいまし。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは がっこうで ピカチュウと おもちゃをつかって あるきました。おとうとは がっこうで ピカチュウと おべんとうをつかって はしりました。おとうとは がっこうで ピカチュウと おもちゃをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おもちゃをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは こうえんで ヒトカゲと ボールをつかって あそびました。わたしは みずうみで ヒトカゲと ずかんをつかって あるきました。ぼくは こうえんで ヒトカゲと ずかんをつかって わらいました。いもうとは こうえんで ヒトカゲと おべん。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは まちで ニャースと おべんとうをつかって あそびました。ぼくは みずうみで ニャースと えをつかって はしりました。わたしは がっこうで ニャースと ボールをつかって わらいました。おとうとは みずうみで ニャースと どうぐをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "がっこうで"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは がっこうで ミュウと ボールをつかって あるきました。わたしは がっこうで ミュウと ずかんをつかって わらいました。いもうとは まちで ミュウと どうぐをつかって はしりました。おとうとは やまで ミュウと おもちゃをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あるきました。わたしは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは こうえんで ピカチュウと おべんとうをつかって およぎました。ぼくは もりで ピカチュウと どうぐをつかって つかまえました。いもうとは がっこうで ピカチュウと おべんとうをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "いもうとは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは こうえんで イーブイと ボールをつかって あそびました。いもうとは がっこうで イーブイと おもちゃをつかって わらいました。ともだちは やまで イーブイと ボールをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ボールをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは まちで プリンと おもちゃをつかって あそびました。いもうとは がっこうで プリンと おべんとうをつかって つかまえました。おとうとは もりで プリンと ずかんをつかって あるきました。ぼくは がっこうで プリンと えをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "がっこうで"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ぼくは やまで ピカチュウと おべんとうをつかって わらいました。わたしは こうえんで ピカチュウと おもちゃをつかって あるきました。ぼくは やまで ピカチュウと ずかんをつかって あるきました。いもうとは こうえんで ピカチュウと おべ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ぼくは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ぼくは こうえんで イーブイと おもちゃをつかって およぎました。ともだちは がっこうで イーブイと ボールをつかって およぎました。ぼくは がっこうで イーブイと おべんとうをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ぼくは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは もりで ニャースと ずかんをつかって つかまえました。いもうとは みずうみで ニャースと おもちゃをつかって あそびました。わたしは まちで ニャースと おべんとうをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ニャースと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは こうえんで ミュウと ずかんをつかって およぎました。ともだちは まちで ミュウと ボールをつかって はしりました。おとうとは もりで ミュウと おべんとうをつかって わらいました。わたしは まちで ミュウと ボールをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは やまで ニャースと おもちゃをつかって わらいました。ぼくは がっこうで ニャースと どうぐをつかって はしりました。おとうとは もりで ニャースと おもちゃをつかって はしりました。わたしは こうえんで ニャースと おべんとう。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おとうとは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ぼくは みずうみで ピカチュウと ずかんをつかって はしりました。いもうとは もりで ピカチュウと ずかんをつかって あるきました。ぼくは こうえんで ピカチュウと えをつかって つかまえました。ぼくは こうえんで ピカチュウと おもちゃを。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あるきました。ぼくは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは まちで プリンと ボールをつかって つかまえました。ともだちは やまで プリンと えをつかって あるきました。おとうとは まちで プリンと おべんとうをつかって およぎました。いもうとは やまで プリンと おもちゃをつかって は。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "プリンと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは もりで ピカチュウと おもちゃをつかって およぎました。わたしは やまで ピカチュウと ずかんをつかって つかまえました。いもうとは みずうみで ピカチュウと おべんとうをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "およぎました。わたしは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは やまで ニャースと おべんとうをつかって はしりました。いもうとは こうえんで ニャースと えをつかって はしりました。いもうとは もりで ニャースと おもちゃをつかって あそびました。いもうとは やまで ニャースと えをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ともだちは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "わたしは がっこうで プリンと おべんとうをつかって つかまえました。ぼくは こうえんで プリンと ボールをつかって およぎました。ぼくは みずうみで プリンと おもちゃをつかって わらいました。いもうとは まちで プリンと えをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おもちゃをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは がっこうで カビゴンと えをつかって およぎました。ぼくは がっこうで カビゴンと おべんとうをつかって あそびました。ともだちは こうえんで カビゴンと ボールをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ともだちは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "わたしは やまで ゼニガメと おもちゃをつかって あるきました。わたしは やまで ゼニガメと どうぐをつかって わらいました。ぼくは まちで ゼニガメと ボールをつかって あるきました。わたしは まちで ゼニガメと おもちゃをつかって わら。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ゼニガメと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは がっこうで ピカチュウと おべんとうをつかって およぎました。いもうとは まちで ピカチュウと ボールをつかって はしりました。いもうとは やまで ピカチュウと ボールをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ボールをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは もりで ピカチュウと おもちゃをつかって あるきました。おとうとは がっこうで ピカチュウと ボールをつかって わらいました。ぼくは もりで ピカチュウと ずかんをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは がっこうで ゼニガメと えをつかって あそびました。ぼくは こうえんで ゼニガメと どうぐをつかって わらいました。わたしは こうえんで ゼニガメと おべんとうをつかって あるきました。おとうとは がっこうで ゼニガメと ボール。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは がっこうで ミュウと ボールをつかって およぎました。わたしは がっこうで ミュウと おべんとうをつかって およぎました。わたしは もりで ミュウと どうぐをつかって およぎました。いもうとは みずうみで ミュウと えをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは やまで ゼニガメと おもちゃをつかって はしりました。いもうとは がっこうで ゼニガメと おもちゃをつかって あるきました。いもうとは こうえんで ゼニガメと おべんとうをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あるきました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは まちで ヒトカゲと ボールをつかって つかまえました。わたしは こうえんで ヒトカゲと ボールをつかって はしりました。わたしは まちで ヒトカゲと ずかんをつかって わらいました。おとうとは やまで ヒトカゲと ずかんをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わらいました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "わたしは まちで ピカチュウと どうぐをつかって あるきました。いもうとは こうえんで ピカチュウと おべんとうをつかって あるきました。ともだちは みずうみで ピカチュウと おべんとうをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あるきました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは もりで イーブイと えをつかって はしりました。ぼくは みずうみで イーブイと えをつかって つかまえました。わたしは がっこうで イーブイと ずかんをつかって あそびました。ぼくは がっこうで イーブイと ずかんをつかって は。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。ぼくは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは まちで フシギダネと おもちゃをつかって あそびました。わたしは まちで フシギダネと ずかんをつかって あそびました。いもうとは みずうみで フシギダネと おべんとうをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "まちで"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは がっこうで ゼニガメと おもちゃをつかって あそびました。ともだちは まちで ゼニガメと おもちゃをつかって つかまえました。ぼくは みずうみで ゼニガメと どうぐをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "がっこうで"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ぼくは がっこうで ヒトカゲと ずかんをつかって わらいました。ともだちは がっこうで ヒトカゲと えをつかって わらいました。いもうとは こうえんで ヒトカゲと おべんとうをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ヒトカゲと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ぼくは がっこうで リザードンと ずかんをつかって あそびました。わたしは みずうみで リザードンと おもちゃをつかって つかまえました。ともだちは がっこうで リザードンと ボールをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おもちゃをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ぼくは もりで ヒトカゲと おもちゃをつかって つかまえました。わたしは もりで ヒトカゲと ボールをつかって あそびました。わたしは もりで ヒトカゲと どうぐをつかって あるきました。ともだちは やまで ヒトカゲと どうぐをつかって は。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ぼくは こうえんで イーブイと どうぐをつかって およぎました。おとうとは みずうみで イーブイと おべんとうをつかって はしりました。いもうとは まちで イーブイと ボールをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "イーブイと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは やまで カビゴンと えをつかって わらいました。おとうとは がっこうで カビゴンと ずかんをつかって あるきました。ともだちは まちで カビゴンと えをつかって あるきました。ぼくは こうえんで カビゴンと どうぐをつかって あ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "いもうとは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "わたしは がっこうで ピカチュウと ずかんをつかって およぎました。ぼくは みずうみで ピカチュウと おもちゃをつかって はしりました。ともだちは こうえんで ピカチュウと えをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ピカチュウと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは みずうみで プリンと えをつかって わらいました。ぼくは やまで プリンと どうぐをつかって あるきました。ぼくは みずうみで プリンと おもちゃをつかって およぎました。わたしは やまで プリンと ボールをつかって あるきまし。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "およぎました。わたしは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは こうえんで ミュウと ボールをつかって あるきました。おとうとは がっこうで ミュウと ずかんをつかって はしりました。いもうとは まちで ミュウと えをつかって あそびました。ともだちは こうえんで ミュウと おもちゃをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ミュウと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは がっこうで プリンと ずかんをつかって およぎました。いもうとは まちで プリンと えをつかって はしりました。おとうとは みずうみで プリンと ボールをつかって あそびました。ともだちは みずうみで プリンと おべんとうをつか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "いもうとは"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "わたしは まちで カビゴンと どうぐをつかって つかまえました。おとうとは まちで カビゴンと ずかんをつかって あるきました。ぼくは もりで カビゴンと ずかんをつかって つかまえました。ともだちは がっこうで カビゴンと ボールをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "カビゴンと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ぼくは みずうみで フシギダネと おべんとうをつかって わらいました。ともだちは もりで フシギダネと ずかんをつかって あそびました。おとうとは こうえんで フシギダネと おもちゃをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "フシギダネと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは もりで ニャースと おもちゃをつかって あるきました。おとうとは まちで ニャースと えをつかって およぎました。わたしは やまで ニャースと どうぐをつかって あるきました。いもうとは みずうみで ニャースと おもちゃをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ニャースと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "おとうとは みずうみで ゼニガメと えをつかって つかまえました。ぼくは まちで ゼニガメと えをつかって わらいました。いもうとは もりで ゼニガメと おもちゃをつかって あそびました。ともだちは まちで ゼニガメと おもちゃをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おもちゃをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは こうえんで ヒトカゲと えをつかって わらいました。いもうとは やまで ヒトカゲと おべんとうをつかって あるきました。ぼくは もりで ヒトカゲと おべんとうをつかって つかまえました。ともだちは もりで ヒトカゲと えをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ヒトカゲと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは みずうみで フシギダネと おべんとうをつかって あるきました。ともだちは やまで フシギダネと どうぐをつかって あるきました。ぼくは みずうみで フシギダネと おもちゃをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "フシギダネと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは まちで リザードンと おべんとうをつかって つかまえました。ともだちは もりで リザードンと えをつかって はしりました。わたしは こうえんで リザードンと えをつかって あそびました。いもうとは こうえんで リザードンと おも。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "いもうとは やまで ゼニガメと ずかんをつかって およぎました。いもうとは こうえんで ゼニガメと ボールをつかって あるきました。ぼくは もりで ゼニガメと ずかんをつかって あそびました。わたしは もりで ゼニガメと ボールをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ゼニガメと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ぼくは やまで イーブイと おべんとうをつかって はしりました。ともだちは こうえんで イーブイと おもちゃをつかって つかまえました。おとうとは こうえんで イーブイと ずかんをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは がっこうで リザードンと どうぐをつかって つかまえました。おとうとは まちで リザードンと おべんとうをつかって およぎました。わたしは まちで リザードンと おもちゃをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "リザードンと"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ぼくは みずうみで イーブイと ボールをつかって およぎました。ぼくは こうえんで イーブイと おべんとうをつかって あるきました。おとうとは みずうみで イーブイと おもちゃをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 3,
      "question": "ともだちは がっこうで ミュウと ずかんをつかって わらいました。おとうとは まちで ミュウと ボールをつかって わらいました。ぼくは みずうみで ミュウと ずかんをつかって あそびました。ともだちは こうえんで ミュウと えをつかって あ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ともだちは"
    }
  ],
  "4": [
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは こうえんで ニャースと おべんとうをつかって つかまえました。ともだちは やまで ニャースと ずかんをつかって あるきました。いもうとは こうえんで ニャースと ボールをつかって はしりました。ともだちは がっこうで ニャースと えをつかって あるきました。わたしは こうえんで ニャースと おもちゃをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "おとうとは やまで ヒトカゲと おべんとうをつかって あるきました。いもうとは やまで ヒトカゲと ずかんをつかって およぎました。ぼくは やまで ヒトカゲと ボールをつかって つかまえました。ぼくは こうえんで ヒトカゲと おもちゃをつかって あそびました。わたしは まちで ヒトカゲと おべんとうをつかって およぎま。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ヒトカゲと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "おとうとは こうえんで ミュウと おもちゃをつかって およぎました。おとうとは やまで ミュウと おべんとうをつかって はしりました。わたしは みずうみで ミュウと ずかんをつかって わらいました。ぼくは こうえんで ミュウと ずかんをつかって はしりました。おとうとは もりで ミュウと えをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わらいました。ぼくは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは がっこうで イーブイと どうぐをつかって つかまえました。ともだちは こうえんで イーブイと ずかんをつかって あるきました。ぼくは みずうみで イーブイと おもちゃをつかって あそびました。わたしは やまで イーブイと おべんとうをつかって およぎました。いもうとは がっこうで イーブイと えをつかって わ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは みずうみで リザードンと ボールをつかって およぎました。ともだちは まちで リザードンと どうぐをつかって わらいました。ともだちは もりで リザードンと ずかんをつかって あそびました。いもうとは みずうみで リザードンと おもちゃをつかって あそびました。わたしは やまで リザードンと ずかんをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは やまで ミュウと えをつかって つかまえました。いもうとは みずうみで ミュウと おべんとうをつかって はしりました。いもうとは こうえんで ミュウと ボールをつかって つかまえました。ぼくは がっこうで ミュウと どうぐをつかって はしりました。ぼくは がっこうで ミュウと ずかんをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ぼくは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "いもうとは がっこうで ミュウと おもちゃをつかって あるきました。いもうとは やまで ミュウと ボールをつかって あるきました。ともだちは もりで ミュウと おもちゃをつかって およぎました。わたしは こうえんで ミュウと おべんとうをつかって はしりました。ぼくは がっこうで ミュウと どうぐをつかって あるきまし。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ミュウと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは まちで フシギダネと ボールをつかって あるきました。ともだちは がっこうで フシギダネと ずかんをつかって あそびました。いもうとは こうえんで フシギダネと おもちゃをつかって およぎました。いもうとは やまで フシギダネと えをつかって つかまえました。わたしは こうえんで フシギダネと どうぐをつか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "いもうとは まちで ニャースと おもちゃをつかって はしりました。おとうとは まちで ニャースと おべんとうをつかって はしりました。ぼくは みずうみで ニャースと ボールをつかって およぎました。わたしは まちで ニャースと おもちゃをつかって およぎました。わたしは みずうみで ニャースと おもちゃをつかって つか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "およぎました。わたしは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "いもうとは がっこうで フシギダネと おべんとうをつかって およぎました。ともだちは もりで フシギダネと ずかんをつかって あそびました。いもうとは がっこうで フシギダネと どうぐをつかって はしりました。おとうとは まちで フシギダネと えをつかって わらいました。わたしは こうえんで フシギダネと ずかんをつか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "いもうとは もりで プリンと どうぐをつかって およぎました。いもうとは こうえんで プリンと ボールをつかって あるきました。ぼくは やまで プリンと ボールをつかって あるきました。おとうとは もりで プリンと えをつかって およぎました。わたしは まちで プリンと どうぐをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "プリンと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは もりで カビゴンと どうぐをつかって あそびました。わたしは こうえんで カビゴンと えをつかって あるきました。ともだちは みずうみで カビゴンと どうぐをつかって あるきました。わたしは まちで カビゴンと どうぐをつかって およぎました。ぼくは みずうみで カビゴンと おもちゃをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "おとうとは がっこうで リザードンと おべんとうをつかって あそびました。おとうとは もりで リザードンと ずかんをつかって およぎました。ぼくは みずうみで リザードンと おもちゃをつかって わらいました。おとうとは がっこうで リザードンと えをつかって わらいました。わたしは もりで リザードンと ボールをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "およぎました。ぼくは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "おとうとは がっこうで ミュウと えをつかって およぎました。わたしは もりで ミュウと ずかんをつかって はしりました。ともだちは みずうみで ミュウと おべんとうをつかって つかまえました。わたしは まちで ミュウと えをつかって はしりました。わたしは みずうみで ミュウと どうぐをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは まちで ニャースと ボールをつかって あそびました。ぼくは みずうみで ニャースと おべんとうをつかって つかまえました。ともだちは がっこうで ニャースと ボールをつかって あるきました。いもうとは みずうみで ニャースと どうぐをつかって あそびました。ぼくは もりで ニャースと ずかんをつかって わらい。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは やまで プリンと ボールをつかって つかまえました。ぼくは やまで プリンと えをつかって あそびました。おとうとは こうえんで プリンと えをつかって あそびました。ぼくは まちで プリンと えをつかって あそびました。ともだちは みずうみで プリンと おべんとうをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あるきました。"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは やまで ミュウと ずかんをつかって わらいました。ともだちは まちで ミュウと ずかんをつかって つかまえました。ぼくは まちで ミュウと おべんとうをつかって わらいました。いもうとは まちで ミュウと おもちゃをつかって およぎました。わたしは もりで ミュウと ボールをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "やまで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは がっこうで プリンと どうぐをつかって あるきました。おとうとは もりで プリンと ずかんをつかって およぎました。ぼくは やまで プリンと どうぐをつかって はしりました。おとうとは みずうみで プリンと ずかんをつかって つかまえました。ともだちは みずうみで プリンと えをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは がっこうで ヒトカゲと ボールをつかって およぎました。いもうとは まちで ヒトカゲと おべんとうをつかって つかまえました。ぼくは みずうみで ヒトカゲと おもちゃをつかって およぎました。わたしは やまで ヒトカゲと ずかんをつかって はしりました。おとうとは やまで ヒトカゲと おもちゃをつかって つ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ヒトカゲと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "いもうとは やまで ニャースと どうぐをつかって およぎました。ぼくは もりで ニャースと おべんとうをつかって あそびました。ともだちは こうえんで ニャースと おべんとうをつかって わらいました。ぼくは まちで ニャースと ボールをつかって あるきました。ともだちは やまで ニャースと ボールをつかって はしりまし。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "いもうとは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは まちで ピカチュウと ボールをつかって あそびました。ともだちは もりで ピカチュウと どうぐをつかって わらいました。いもうとは やまで ピカチュウと ずかんをつかって はしりました。ぼくは みずうみで ピカチュウと ずかんをつかって あそびました。いもうとは やまで ピカチュウと おもちゃをつかって およ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ピカチュウと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは やまで ゼニガメと ボールをつかって あそびました。おとうとは みずうみで ゼニガメと ボールをつかって はしりました。ぼくは がっこうで ゼニガメと どうぐをつかって はしりました。ぼくは やまで ゼニガメと おもちゃをつかって わらいました。ぼくは やまで ゼニガメと えをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ゼニガメと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは やまで リザードンと どうぐをつかって わらいました。いもうとは こうえんで リザードンと おべんとうをつかって わらいました。いもうとは まちで リザードンと ボールをつかって はしりました。ぼくは まちで リザードンと おべんとうをつかって はしりました。わたしは こうえんで リザードンと ボールをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "リザードンと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは もりで プリンと どうぐをつかって あそびました。ぼくは みずうみで プリンと どうぐをつかって あそびました。ぼくは やまで プリンと えをつかって およぎました。わたしは まちで プリンと どうぐをつかって およぎました。いもうとは まちで プリンと ずかんをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは みずうみで ニャースと えをつかって つかまえました。わたしは もりで ニャースと おべんとうをつかって あるきました。ぼくは まちで ニャースと おもちゃをつかって つかまえました。ぼくは がっこうで ニャースと ずかんをつかって およぎました。ともだちは やまで ニャースと ボールをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは まちで プリンと えをつかって あそびました。ぼくは やまで プリンと えをつかって はしりました。いもうとは やまで プリンと おもちゃをつかって あそびました。ぼくは やまで プリンと どうぐをつかって あそびました。いもうとは こうえんで プリンと ボールをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "おとうとは みずうみで リザードンと おべんとうをつかって あるきました。いもうとは まちで リザードンと ずかんをつかって あるきました。いもうとは みずうみで リザードンと おべんとうをつかって つかまえました。いもうとは もりで リザードンと えをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "つかまえました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは こうえんで ミュウと どうぐをつかって つかまえました。おとうとは まちで ミュウと おべんとうをつかって つかまえました。いもうとは まちで ミュウと おもちゃをつかって わらいました。いもうとは がっこうで ミュウと ボールをつかって およぎました。いもうとは こうえんで ミュウと えをつかって およぎまし。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "およぎまし。"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは まちで プリンと ボールをつかって わらいました。いもうとは まちで プリンと ずかんをつかって はしりました。ともだちは まちで プリンと ずかんをつかって わらいました。ともだちは まちで プリンと おもちゃをつかって あそびました。ぼくは まちで プリンと ずかんをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "はしりました。"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "おとうとは まちで ゼニガメと おべんとうをつかって はしりました。わたしは こうえんで ゼニガメと ずかんをつかって あるきました。ぼくは やまで ゼニガメと ずかんをつかって あるきました。おとうとは こうえんで ゼニガメと おもちゃをつかって およぎました。おとうとは がっこうで ゼニガメと おもちゃをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ゼニガメと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "いもうとは もりで カビゴンと ずかんをつかって あるきました。おとうとは まちで カビゴンと えをつかって およぎました。ぼくは こうえんで カビゴンと おべんとうをつかって つかまえました。わたしは もりで カビゴンと おべんとうをつかって あるきました。おとうとは がっこうで カビゴンと ずかんをつかって あそび。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "おとうとは がっこうで ニャースと えをつかって あそびました。ともだちは がっこうで ニャースと どうぐをつかって あそびました。わたしは がっこうで ニャースと おもちゃをつかって あそびました。わたしは やまで ニャースと えをつかって あるきました。いもうとは やまで ニャースと えをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あるきました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "おとうとは がっこうで イーブイと おべんとうをつかって およぎました。ぼくは まちで イーブイと どうぐをつかって わらいました。おとうとは こうえんで イーブイと ずかんをつかって あるきました。おとうとは もりで イーブイと ボールをつかって はしりました。いもうとは やまで イーブイと ボールをつかって およぎ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おとうとは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは やまで ニャースと どうぐをつかって はしりました。いもうとは こうえんで ニャースと どうぐをつかって およぎました。いもうとは みずうみで ニャースと おもちゃをつかって はしりました。わたしは こうえんで ニャースと どうぐをつかって およぎました。いもうとは こうえんで ニャースと どうぐをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "およぎました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "いもうとは もりで イーブイと どうぐをつかって つかまえました。おとうとは がっこうで イーブイと おべんとうをつかって あるきました。ぼくは もりで イーブイと えをつかって わらいました。おとうとは こうえんで イーブイと ずかんをつかって あるきました。いもうとは がっこうで イーブイと おべんとうをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あるきました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは まちで ミュウと おもちゃをつかって つかまえました。いもうとは もりで ミュウと ずかんをつかって あるきました。ともだちは がっこうで ミュウと どうぐをつかって わらいました。わたしは もりで ミュウと どうぐをつかって つかまえました。いもうとは こうえんで ミュウと おべんとうをつかって つかまえ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ミュウと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは みずうみで イーブイと おもちゃをつかって およぎました。いもうとは やまで イーブイと どうぐをつかって あるきました。わたしは やまで イーブイと おべんとうをつかって わらいました。ぼくは こうえんで イーブイと ボールをつかって あるきました。ともだちは みずうみで イーブイと おもちゃをつかって あ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "およぎました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは もりで ミュウと どうぐをつかって はしりました。おとうとは がっこうで ミュウと どうぐをつかって わらいました。ぼくは みずうみで ミュウと えをつかって あそびました。ともだちは こうえんで ミュウと えをつかって あそびました。わたしは みずうみで ミュウと ボールをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。ともだちは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは がっこうで ニャースと ずかんをつかって わらいました。ぼくは もりで ニャースと どうぐをつかって あるきました。いもうとは やまで ニャースと ボールをつかって あるきました。いもうとは まちで ニャースと ずかんをつかって わらいました。いもうとは もりで ニャースと おもちゃをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "まちで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは みずうみで ピカチュウと えをつかって わらいました。わたしは もりで ピカチュウと えをつかって およぎました。おとうとは がっこうで ピカチュウと ボールをつかって あそびました。ぼくは こうえんで ピカチュウと おべんとうをつかって およぎました。ともだちは がっこうで ピカチュウと どうぐをつかって つ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "がっこうで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは やまで ピカチュウと ずかんをつかって つかまえました。ともだちは もりで ピカチュウと ずかんをつかって およぎました。おとうとは みずうみで ピカチュウと おべんとうをつかって つかまえました。おとうとは もりで ピカチュウと えをつかって つかまえました。おとうとは みずうみで ピカチュウと おもちゃ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "おとうとは もりで フシギダネと ずかんをつかって わらいました。ぼくは まちで フシギダネと えをつかって つかまえました。ぼくは こうえんで フシギダネと ボールをつかって はしりました。いもうとは まちで フシギダネと ボールをつかって あるきました。ともだちは まちで フシギダネと えをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "おとうとは まちで リザードンと おべんとうをつかって あそびました。わたしは みずうみで リザードンと ずかんをつかって わらいました。ともだちは やまで リザードンと ボールをつかって つかまえました。ぼくは もりで リザードンと おべんとうをつかって わらいました。ともだちは もりで リザードンと えをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "リザードンと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは こうえんで リザードンと どうぐをつかって およぎました。ぼくは まちで リザードンと えをつかって つかまえました。おとうとは やまで リザードンと どうぐをつかって わらいました。いもうとは やまで リザードンと どうぐをつかって あるきました。ぼくは がっこうで リザードンと ずかんをつかって わらいま。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "どうぐをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは やまで リザードンと ボールをつかって あるきました。ぼくは みずうみで リザードンと おべんとうをつかって あそびました。いもうとは こうえんで リザードンと ボールをつかって つかまえました。おとうとは やまで リザードンと ずかんをつかって あそびました。おとうとは がっこうで リザードンと おもちゃ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "リザードンと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは こうえんで ピカチュウと ずかんをつかって つかまえました。ともだちは まちで ピカチュウと ずかんをつかって あそびました。わたしは こうえんで ピカチュウと ボールをつかって つかまえました。おとうとは こうえんで ピカチュウと ボールをつかって あそびました。ともだちは やまで ピカチュウと おもちゃ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "つかまえました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "いもうとは もりで イーブイと えをつかって つかまえました。おとうとは まちで イーブイと どうぐをつかって およぎました。わたしは やまで イーブイと おべんとうをつかって わらいました。いもうとは こうえんで イーブイと おもちゃをつかって わらいました。ともだちは まちで イーブイと ボールをつかって つかまえ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "どうぐをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは みずうみで リザードンと ボールをつかって あそびました。ぼくは がっこうで リザードンと おもちゃをつかって つかまえました。ぼくは もりで リザードンと えをつかって およぎました。ともだちは がっこうで リザードンと ボールをつかって あるきました。わたしは こうえんで リザードンと おもちゃをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは こうえんで リザードンと おべんとうをつかって つかまえました。ぼくは みずうみで リザードンと ずかんをつかって およぎました。おとうとは こうえんで リザードンと ずかんをつかって はしりました。わたしは まちで リザードンと おべんとうをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "おとうとは やまで ニャースと おべんとうをつかって つかまえました。わたしは もりで ニャースと ずかんをつかって あるきました。ぼくは みずうみで ニャースと おもちゃをつかって はしりました。いもうとは みずうみで ニャースと えをつかって あるきました。おとうとは やまで ニャースと ボールをつかって あそびま。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "おとうとは みずうみで ニャースと おべんとうをつかって わらいました。わたしは がっこうで ニャースと ずかんをつかって およぎました。おとうとは みずうみで ニャースと えをつかって あるきました。おとうとは こうえんで ニャースと おもちゃをつかって つかまえました。いもうとは もりで ニャースと ボールをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "およぎました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは やまで ゼニガメと ずかんをつかって はしりました。わたしは やまで ゼニガメと ボールをつかって わらいました。わたしは やまで ゼニガメと えをつかって はしりました。ともだちは がっこうで ゼニガメと ずかんをつかって わらいました。いもうとは まちで ゼニガメと えをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは もりで ゼニガメと おべんとうをつかって つかまえました。わたしは もりで ゼニガメと おべんとうをつかって つかまえました。おとうとは もりで ゼニガメと ボールをつかって わらいました。わたしは こうえんで ゼニガメと ボールをつかって およぎました。ともだちは もりで ゼニガメと ボールをつかって あ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "つかまえました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "おとうとは やまで ミュウと ボールをつかって あそびました。ともだちは がっこうで ミュウと ずかんをつかって あそびました。ぼくは もりで ミュウと おもちゃをつかって およぎました。おとうとは もりで ミュウと ボールをつかって はしりました。いもうとは こうえんで ミュウと ずかんをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ミュウと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは こうえんで イーブイと ずかんをつかって あるきました。おとうとは やまで イーブイと ずかんをつかって つかまえました。いもうとは みずうみで イーブイと えをつかって あそびました。ぼくは もりで イーブイと おべんとうをつかって わらいました。ともだちは まちで イーブイと えをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わらいました。"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "いもうとは もりで リザードンと ずかんをつかって わらいました。おとうとは まちで リザードンと ずかんをつかって はしりました。わたしは がっこうで リザードンと どうぐをつかって わらいました。おとうとは みずうみで リザードンと おもちゃをつかって はしりました。いもうとは やまで リザードンと どうぐをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは がっこうで フシギダネと おべんとうをつかって わらいました。ともだちは もりで フシギダネと どうぐをつかって およぎました。ぼくは やまで フシギダネと おべんとうをつかって わらいました。わたしは こうえんで フシギダネと おもちゃをつかって わらいました。わたしは やまで フシギダネと えをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わたしは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは もりで ヒトカゲと えをつかって あるきました。ぼくは まちで ヒトカゲと どうぐをつかって つかまえました。おとうとは やまで ヒトカゲと どうぐをつかって つかまえました。わたしは まちで ヒトカゲと おべんとうをつかって わらいました。わたしは がっこうで ヒトカゲと ずかんをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは やまで ミュウと おべんとうをつかって あるきました。おとうとは もりで ミュウと おべんとうをつかって はしりました。おとうとは まちで ミュウと ボールをつかって およぎました。わたしは やまで ミュウと おべんとうをつかって つかまえました。ぼくは がっこうで ミュウと ずかんをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは やまで ニャースと ボールをつかって わらいました。おとうとは がっこうで ニャースと おもちゃをつかって わらいました。わたしは こうえんで ニャースと ボールをつかって およぎました。おとうとは みずうみで ニャースと えをつかって わらいました。おとうとは やまで ニャースと ずかんをつかって つかまえ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ニャースと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは がっこうで カビゴンと えをつかって あそびました。ぼくは もりで カビゴンと おもちゃをつかって あそびました。おとうとは もりで カビゴンと ずかんをつかって わらいました。ぼくは がっこうで カビゴンと おべんとうをつかって あるきました。わたしは まちで カビゴンと おもちゃをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。ぼくは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "いもうとは もりで リザードンと どうぐをつかって およぎました。おとうとは こうえんで リザードンと おべんとうをつかって はしりました。いもうとは やまで リザードンと ボールをつかって あそびました。いもうとは まちで リザードンと ボールをつかって はしりました。ぼくは やまで リザードンと ずかんをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "おとうとは やまで カビゴンと えをつかって はしりました。ともだちは まちで カビゴンと ずかんをつかって つかまえました。ともだちは やまで カビゴンと ボールをつかって およぎました。おとうとは こうえんで カビゴンと おべんとうをつかって あるきました。わたしは がっこうで カビゴンと おべんとうをつかって あ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "やまで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "いもうとは みずうみで リザードンと ボールをつかって あるきました。おとうとは がっこうで リザードンと おべんとうをつかって あるきました。いもうとは がっこうで リザードンと どうぐをつかって はしりました。ぼくは もりで リザードンと えをつかって わらいました。ぼくは まちで リザードンと どうぐをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "リザードンと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "いもうとは まちで ヒトカゲと えをつかって あるきました。ぼくは みずうみで ヒトカゲと おべんとうをつかって わらいました。いもうとは がっこうで ヒトカゲと おもちゃをつかって およぎました。おとうとは がっこうで ヒトカゲと おもちゃをつかって あそびました。いもうとは がっこうで ヒトカゲと おべんとうをつか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "がっこうで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは もりで ミュウと ずかんをつかって およぎました。いもうとは こうえんで ミュウと えをつかって およぎました。ともだちは やまで ミュウと ずかんをつかって つかまえました。おとうとは やまで ミュウと えをつかって はしりました。ともだちは まちで ミュウと ボールをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ミュウと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは もりで ピカチュウと えをつかって およぎました。わたしは もりで ピカチュウと えをつかって あそびました。ともだちは こうえんで ピカチュウと どうぐをつかって およぎました。おとうとは こうえんで ピカチュウと おもちゃをつかって つかまえました。わたしは こうえんで ピカチュウと おべんとうをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "おとうとは まちで プリンと ずかんをつかって およぎました。おとうとは もりで プリンと ボールをつかって あるきました。ぼくは がっこうで プリンと えをつかって わらいました。わたしは こうえんで プリンと おべんとうをつかって わらいました。いもうとは まちで プリンと ずかんをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは やまで ヒトカゲと えをつかって わらいました。おとうとは もりで ヒトカゲと えをつかって あそびました。おとうとは みずうみで ヒトカゲと どうぐをつかって はしりました。ぼくは こうえんで ヒトカゲと えをつかって つかまえました。わたしは まちで ヒトカゲと ずかんをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ヒトカゲと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "いもうとは みずうみで ニャースと ずかんをつかって わらいました。おとうとは がっこうで ニャースと おべんとうをつかって わらいました。わたしは まちで ニャースと おもちゃをつかって はしりました。ぼくは こうえんで ニャースと おもちゃをつかって つかまえました。ぼくは まちで ニャースと どうぐをつかって わ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おもちゃをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは もりで イーブイと えをつかって あそびました。いもうとは もりで イーブイと おべんとうをつかって つかまえました。ぼくは もりで イーブイと おもちゃをつかって つかまえました。ともだちは まちで イーブイと ずかんをつかって およぎました。わたしは こうえんで イーブイと ボールをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは もりで イーブイと えをつかって あるきました。ともだちは まちで イーブイと ずかんをつかって およぎました。ぼくは こうえんで イーブイと ボールをつかって つかまえました。ぼくは まちで イーブイと おもちゃをつかって あそびました。ぼくは こうえんで イーブイと どうぐをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "イーブイと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "いもうとは もりで フシギダネと おべんとうをつかって つかまえました。ぼくは こうえんで フシギダネと えをつかって あるきました。おとうとは こうえんで フシギダネと どうぐをつかって あるきました。わたしは やまで フシギダネと ずかんをつかって はしりました。いもうとは こうえんで フシギダネと おべんとうをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "いもうとは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは がっこうで リザードンと おもちゃをつかって あるきました。おとうとは みずうみで リザードンと えをつかって わらいました。いもうとは もりで リザードンと ずかんをつかって わらいました。ともだちは もりで リザードンと おもちゃをつかって つかまえました。ぼくは もりで リザードンと ずかんをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "リザードンと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは みずうみで ヒトカゲと ずかんをつかって あそびました。わたしは まちで ヒトカゲと ボールをつかって およぎました。わたしは まちで ヒトカゲと ずかんをつかって はしりました。いもうとは みずうみで ヒトカゲと おべんとうをつかって わらいました。おとうとは やまで ヒトカゲと えをつかって つかまえま。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは こうえんで カビゴンと ボールをつかって つかまえました。ともだちは やまで カビゴンと ずかんをつかって およぎました。ぼくは がっこうで カビゴンと ボールをつかって あるきました。いもうとは やまで カビゴンと おべんとうをつかって はしりました。いもうとは みずうみで カビゴンと ボールをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "やまで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは もりで ミュウと どうぐをつかって あそびました。わたしは まちで ミュウと どうぐをつかって あそびました。ともだちは もりで ミュウと おべんとうをつかって わらいました。ぼくは まちで ミュウと どうぐをつかって およぎました。ぼくは まちで ミュウと えをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ミュウと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは みずうみで イーブイと おべんとうをつかって つかまえました。おとうとは こうえんで イーブイと ずかんをつかって つかまえました。いもうとは まちで イーブイと おべんとうをつかって あるきました。おとうとは みずうみで イーブイと ボールをつかって つかまえました。ともだちは こうえんで イーブイと えをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつ。"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは がっこうで リザードンと どうぐをつかって わらいました。わたしは もりで リザードンと ボールをつかって つかまえました。いもうとは もりで リザードンと どうぐをつかって およぎました。おとうとは がっこうで リザードンと えをつかって わらいました。わたしは みずうみで リザードンと おもちゃをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "リザードンと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは やまで プリンと ボールをつかって つかまえました。ぼくは みずうみで プリンと えをつかって つかまえました。おとうとは がっこうで プリンと どうぐをつかって つかまえました。わたしは もりで プリンと ボールをつかって あるきました。ともだちは がっこうで プリンと ボールをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "つかまえました。ぼくは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "いもうとは こうえんで ミュウと どうぐをつかって わらいました。ともだちは やまで ミュウと おべんとうをつかって はしりました。ともだちは もりで ミュウと ずかんをつかって あるきました。わたしは こうえんで ミュウと おべんとうをつかって あそびました。おとうとは もりで ミュウと おべんとうをつかって つかま。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは もりで リザードンと ボールをつかって あそびました。ともだちは こうえんで リザードンと えをつかって つかまえました。いもうとは がっこうで リザードンと えをつかって わらいました。おとうとは まちで リザードンと おもちゃをつかって あそびました。ともだちは やまで リザードンと どうぐをつかって はし。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "まちで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは がっこうで フシギダネと えをつかって つかまえました。おとうとは まちで フシギダネと ボールをつかって あそびました。ぼくは こうえんで フシギダネと ずかんをつかって つかまえました。いもうとは まちで フシギダネと どうぐをつかって はしりました。わたしは こうえんで フシギダネと おべんとうをつか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "つかまえました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "いもうとは やまで カビゴンと えをつかって およぎました。ともだちは まちで カビゴンと ずかんをつかって わらいました。わたしは まちで カビゴンと えをつかって つかまえました。ともだちは やまで カビゴンと どうぐをつかって つかまえました。おとうとは みずうみで カビゴンと おべんとうをつかって つかまえまし。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "まちで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは みずうみで イーブイと おもちゃをつかって つかまえました。ともだちは もりで イーブイと ボールをつかって わらいました。いもうとは まちで イーブイと おもちゃをつかって あるきました。おとうとは がっこうで イーブイと おもちゃをつかって わらいました。わたしは みずうみで イーブイと おべんとうをつか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おもちゃをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは こうえんで ミュウと えをつかって つかまえました。おとうとは まちで ミュウと おべんとうをつかって あるきました。いもうとは こうえんで ミュウと どうぐをつかって あそびました。ぼくは みずうみで ミュウと どうぐをつかって およぎました。わたしは みずうみで ミュウと ボールをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。ぼくは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "おとうとは もりで ニャースと どうぐをつかって およぎました。いもうとは こうえんで ニャースと えをつかって あるきました。おとうとは まちで ニャースと おもちゃをつかって およぎました。おとうとは まちで ニャースと どうぐをつかって つかまえました。わたしは もりで ニャースと おべんとうをつかって あそびま。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ニャースと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは もりで プリンと おべんとうをつかって あそびました。おとうとは こうえんで プリンと えをつかって あるきました。いもうとは がっこうで プリンと おべんとうをつかって あるきました。いもうとは こうえんで プリンと どうぐをつかって わらいました。おとうとは やまで プリンと ボールをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "どうぐをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは みずうみで リザードンと どうぐをつかって およぎました。わたしは みずうみで リザードンと ずかんをつかって あるきました。わたしは まちで リザードンと おべんとうをつかって あるきました。おとうとは みずうみで リザードンと おべんとうをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは まちで ピカチュウと おべんとうをつかって あるきました。いもうとは がっこうで ピカチュウと ずかんをつかって あるきました。ともだちは こうえんで ピカチュウと ずかんをつかって わらいました。ともだちは もりで ピカチュウと ずかんをつかって はしりました。わたしは まちで ピカチュウと えをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ピカチュウと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "いもうとは もりで リザードンと ずかんをつかって はしりました。わたしは やまで リザードンと どうぐをつかって つかまえました。いもうとは まちで リザードンと おべんとうをつかって あそびました。ぼくは こうえんで リザードンと おべんとうをつかって はしりました。ぼくは やまで リザードンと ボールをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ボールをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは もりで フシギダネと どうぐをつかって あそびました。いもうとは もりで フシギダネと ずかんをつかって はしりました。いもうとは まちで フシギダネと えをつかって はしりました。ぼくは もりで フシギダネと ボールをつかって わらいました。おとうとは もりで フシギダネと おもちゃをつかって はしりまし。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "フシギダネと"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "いもうとは もりで ヒトカゲと ずかんをつかって およぎました。わたしは やまで ヒトカゲと おべんとうをつかって あるきました。ともだちは こうえんで ヒトカゲと どうぐをつかって つかまえました。わたしは まちで ヒトカゲと ずかんをつかって はしりました。おとうとは みずうみで ヒトカゲと ずかんをつかって ある。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "はしりました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは もりで ミュウと おべんとうをつかって あるきました。いもうとは もりで ミュウと おべんとうをつかって あそびました。いもうとは まちで ミュウと おべんとうをつかって あそびました。いもうとは まちで ミュウと おもちゃをつかって およぎました。わたしは がっこうで ミュウと ずかんをつかって つかまえま。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは やまで プリンと ボールをつかって およぎました。わたしは まちで プリンと ずかんをつかって あるきました。ぼくは やまで プリンと おもちゃをつかって およぎました。わたしは やまで プリンと ボールをつかって つかまえました。ぼくは もりで プリンと ボールをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "やまで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "わたしは がっこうで プリンと えをつかって およぎました。ともだちは まちで プリンと ボールをつかって わらいました。わたしは みずうみで プリンと えをつかって つかまえました。おとうとは みずうみで プリンと ボールをつかって わらいました。わたしは みずうみで プリンと おもちゃをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "がっこうで"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ともだちは まちで ゼニガメと おべんとうをつかって つかまえました。ともだちは こうえんで ゼニガメと ボールをつかって およぎました。ともだちは みずうみで ゼニガメと ボールをつかって およぎました。ともだちは こうえんで ゼニガメと ずかんをつかって あるきました。ともだちは まちで ゼニガメと おべんとうをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "おとうとは がっこうで ニャースと どうぐをつかって わらいました。ともだちは もりで ニャースと おもちゃをつかって あるきました。おとうとは こうえんで ニャースと おもちゃをつかって あるきました。わたしは もりで ニャースと おべんとうをつかって つかまえました。いもうとは がっこうで ニャースと ずかんをつか。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おとうとは"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "ぼくは みずうみで フシギダネと おべんとうをつかって つかまえました。わたしは みずうみで フシギダネと ずかんをつかって はしりました。ぼくは やまで フシギダネと ボールをつかって あそびました。ぼくは がっこうで フシギダネと ずかんをつかって わらいました。ともだちは こうえんで フシギダネと おべんとうをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかって"
    },
    {
      "level": 4,
      "question": "おとうとは まちで ヒトカゲと ボールをつかって およぎました。おとうとは みずうみで ヒトカゲと おべんとうをつかって わらいました。おとうとは やまで ヒトカゲと ボールをつかって はしりました。ぼくは まちで ヒトカゲと おべんとうをつかって およぎました。ぼくは もりで ヒトカゲと ボールをつかって あそびまし。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "やまで"
    }
  ],
  "5": [
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは やまで イーブイと ずかんをつかって わらいました。わたしは がっこうで イーブイと ボールをつかって わらいました。ともだちは みずうみで イーブイと ボールをつかって あそびました。いもうとは こうえんで イーブイと おもちゃをつかって わらいました。ぼくは こうえんで イーブイと ずかんをつかって はしりました。おとうとは がっこうで イーブイと おもちゃをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "イーブイと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "わたしは がっこうで カビゴンと ボールをつかって あそびました。わたしは まちで カビゴンと ボールをつかって およぎました。ぼくは もりで カビゴンと ボールをつかって あそびました。ともだちは がっこうで カビゴンと おべんとうをつかって わらいました。ぼくは がっこうで カビゴンと おべんとうをつかって およぎました。おとうとは みずうみで カビゴンと えをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは がっこうで ゼニガメと ずかんをつかって あるきました。いもうとは みずうみで ゼニガメと えをつかって はしりました。ぼくは やまで ゼニガメと おべんとうをつかって わらいました。おとうとは やまで ゼニガメと どうぐをつかって はしりました。ともだちは こうえんで ゼニガメと えをつかって あそびました。ぼくは がっこうで ゼニガメと えをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "どうぐをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "わたしは みずうみで プリンと おもちゃをつかって あるきました。おとうとは まちで プリンと おべんとうをつかって わらいました。いもうとは まちで プリンと どうぐをつかって わらいました。ともだちは こうえんで プリンと どうぐをつかって あそびました。いもうとは こうえんで プリンと おべんとうをつかって はしりました。ぼくは こうえんで プリンと おもちゃをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "まちで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは もりで ニャースと えをつかって わらいました。ぼくは がっこうで ニャースと どうぐをつかって わらいました。ぼくは やまで ニャースと ボールをつかって わらいました。わたしは こうえんで ニャースと おべんとうをつかって わらいました。おとうとは やまで ニャースと ボールをつかって およぎました。いもうとは がっこうで ニャースと おべんとうをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは もりで プリンと えをつかって およぎました。わたしは がっこうで プリンと おもちゃをつかって わらいました。いもうとは まちで プリンと ずかんをつかって わらいました。わたしは まちで プリンと おべんとうをつかって はしりました。いもうとは もりで プリンと どうぐをつかって つかまえました。ともだちは こうえんで プリンと どうぐをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "がっこうで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは こうえんで ヒトカゲと ずかんをつかって わらいました。ともだちは やまで ヒトカゲと えをつかって はしりました。おとうとは まちで ヒトカゲと おもちゃをつかって あるきました。わたしは がっこうで ヒトカゲと おべんとうをつかって あそびました。わたしは こうえんで ヒトカゲと おもちゃをつかって あそびました。ともだちは やまで ヒトカゲと えをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "まちで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ともだちは まちで ゼニガメと ボールをつかって わらいました。ともだちは やまで ゼニガメと どうぐをつかって つかまえました。わたしは やまで ゼニガメと おべんとうをつかって つかまえました。いもうとは もりで ゼニガメと おべんとうをつかって あるきました。ぼくは こうえんで ゼニガメと ずかんをつかって はしりました。ぼくは もりで ゼニガメと ボールをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "つかまえました。わたしは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは まちで ミュウと ずかんをつかって あるきました。おとうとは もりで ミュウと えをつかって つかまえました。ともだちは まちで ミュウと どうぐをつかって はしりました。いもうとは がっこうで ミュウと どうぐをつかって わらいました。わたしは みずうみで ミュウと ボールをつかって わらいました。ぼくは まちで ミュウと えをつかって つかまえました。ともだちは みずうみで ミュウと おべんとうをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって。"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは こうえんで ヒトカゲと どうぐをつかって およぎました。いもうとは みずうみで ヒトカゲと おもちゃをつかって あるきました。わたしは もりで ヒトカゲと おもちゃをつかって あるきました。わたしは やまで ヒトカゲと ボールをつかって あるきました。ぼくは みずうみで ヒトカゲと えをつかって およぎました。いもうとは みずうみで ヒトカゲと おべんとうをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "つかまえました。"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "わたしは やまで ピカチュウと おべんとうをつかって あるきました。おとうとは もりで ピカチュウと どうぐをつかって およぎました。おとうとは がっこうで ピカチュウと おべんとうをつかって あるきました。いもうとは やまで ピカチュウと おもちゃをつかって およぎました。わたしは もりで ピカチュウと えをつかって あそびました。ともだちは がっこうで ピカチュウと おべんとうをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ピカチュウと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは やまで ヒトカゲと えをつかって およぎました。いもうとは まちで ヒトカゲと おべんとうをつかって つかまえました。ぼくは がっこうで ヒトカゲと どうぐをつかって あそびました。ともだちは がっこうで ヒトカゲと おもちゃをつかって つかまえました。わたしは やまで ヒトカゲと ボールをつかって あるきました。おとうとは やまで ヒトカゲと ボールをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "やまで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは まちで ピカチュウと ずかんをつかって あそびました。ともだちは がっこうで ピカチュウと ボールをつかって あそびました。ぼくは もりで ピカチュウと おべんとうをつかって あるきました。いもうとは みずうみで ピカチュウと おべんとうをつかって あるきました。ぼくは みずうみで ピカチュウと ずかんをつかって つかまえました。ぼくは こうえんで ピカチュウと どうぐをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。ともだちは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ともだちは もりで ヒトカゲと おべんとうをつかって およぎました。いもうとは まちで ヒトカゲと おべんとうをつかって あるきました。ぼくは がっこうで ヒトカゲと えをつかって あそびました。いもうとは やまで ヒトカゲと おもちゃをつかって あそびました。わたしは がっこうで ヒトカゲと どうぐをつかって あそびました。ともだちは まちで ヒトカゲと おべんとうをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。わたしは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは もりで ゼニガメと ボールをつかって はしりました。ともだちは みずうみで ゼニガメと ボールをつかって はしりました。おとうとは みずうみで ゼニガメと おべんとうをつかって つかまえました。いもうとは やまで ゼニガメと ボールをつかって あるきました。おとうとは まちで ゼニガメと えをつかって あそびました。おとうとは がっこうで ゼニガメと えをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "わたしは みずうみで ヒトカゲと おべんとうをつかって はしりました。おとうとは やまで ヒトカゲと おべんとうをつかって あそびました。ぼくは がっこうで ヒトカゲと おもちゃをつかって わらいました。ぼくは みずうみで ヒトカゲと ボールをつかって つかまえました。おとうとは こうえんで ヒトカゲと おもちゃをつかって あそびました。おとうとは こうえんで ヒトカゲと ボールをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは がっこうで フシギダネと えをつかって わらいました。わたしは がっこうで フシギダネと えをつかって あるきました。いもうとは みずうみで フシギダネと どうぐをつかって わらいました。いもうとは やまで フシギダネと どうぐをつかって あるきました。おとうとは こうえんで フシギダネと おもちゃをつかって はしりました。ぼくは もりで フシギダネと えをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは もりで プリンと ずかんをつかって およぎました。おとうとは がっこうで プリンと ボールをつかって つかまえました。ともだちは やまで プリンと ずかんをつかって つかまえました。おとうとは みずうみで プリンと おもちゃをつかって つかまえました。ぼくは もりで プリンと ずかんをつかって あそびました。いもうとは まちで プリンと どうぐをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おとうとは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは やまで イーブイと おもちゃをつかって はしりました。わたしは こうえんで イーブイと ボールをつかって あそびました。おとうとは がっこうで イーブイと ボールをつかって あそびました。わたしは もりで イーブイと ボールをつかって はしりました。ともだちは やまで イーブイと えをつかって はしりました。わたしは まちで イーブイと ずかんをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "はしりました。ともだちは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは がっこうで ニャースと どうぐをつかって はしりました。わたしは やまで ニャースと えをつかって およぎました。おとうとは がっこうで ニャースと ボールをつかって あるきました。ぼくは もりで ニャースと ずかんをつかって はしりました。いもうとは がっこうで ニャースと おべんとうをつかって つかまえました。おとうとは がっこうで ニャースと おもちゃをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "どうぐをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは みずうみで プリンと どうぐをつかって わらいました。おとうとは がっこうで プリンと ずかんをつかって あるきました。ぼくは こうえんで プリンと ずかんをつかって あそびました。ともだちは みずうみで プリンと えをつかって はしりました。おとうとは こうえんで プリンと ずかんをつかって あるきました。ぼくは やまで プリンと えをつかって わらいました。わたしは こうえんで プリンと えをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。ともだちは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは やまで ピカチュウと おべんとうをつかって およぎました。いもうとは やまで ピカチュウと どうぐをつかって つかまえました。いもうとは もりで ピカチュウと えをつかって はしりました。おとうとは まちで ピカチュウと ボールをつかって およぎました。おとうとは もりで ピカチュウと ずかんをつかって あそびました。ぼくは やまで ピカチュウと おべんとうをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "やまで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは こうえんで ミュウと おもちゃをつかって あそびました。わたしは もりで ミュウと えをつかって あそびました。いもうとは こうえんで ミュウと おもちゃをつかって つかまえました。ぼくは まちで ミュウと どうぐをつかって つかまえました。わたしは まちで ミュウと どうぐをつかって およぎました。わたしは もりで ミュウと おもちゃをつかって あるきました。ともだちは こうえんで ミュウと ずかんをつ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは やまで イーブイと えをつかって はしりました。おとうとは まちで イーブイと おべんとうをつかって わらいました。ともだちは がっこうで イーブイと おもちゃをつかって あそびました。おとうとは まちで イーブイと おべんとうをつかって あるきました。ともだちは やまで イーブイと えをつかって およぎました。ともだちは やまで イーブイと えをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "イーブイと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは まちで ヒトカゲと ボールをつかって わらいました。ともだちは がっこうで ヒトカゲと おべんとうをつかって はしりました。いもうとは もりで ヒトカゲと ずかんをつかって およぎました。ぼくは やまで ヒトカゲと おもちゃをつかって あそびました。わたしは やまで ヒトカゲと ボールをつかって およぎました。いもうとは もりで ヒトカゲと えをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは やまで フシギダネと どうぐをつかって つかまえました。おとうとは こうえんで フシギダネと おべんとうをつかって あそびました。おとうとは こうえんで フシギダネと ずかんをつかって およぎました。ぼくは まちで フシギダネと えをつかって つかまえました。ともだちは みずうみで フシギダネと ボールをつかって わらいました。ぼくは みずうみで フシギダネと おべんとうをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "フシギダネと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは まちで ゼニガメと ずかんをつかって あるきました。おとうとは まちで ゼニガメと ずかんをつかって およぎました。いもうとは みずうみで ゼニガメと どうぐをつかって わらいました。おとうとは がっこうで ゼニガメと おもちゃをつかって およぎました。いもうとは がっこうで ゼニガメと ずかんをつかって およぎました。いもうとは みずうみで ゼニガメと ずかんをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "およぎました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "わたしは やまで プリンと ボールをつかって はしりました。ともだちは もりで プリンと おもちゃをつかって あそびました。わたしは もりで プリンと えをつかって つかまえました。ともだちは こうえんで プリンと どうぐをつかって およぎました。わたしは もりで プリンと えをつかって あるきました。ぼくは やまで プリンと ボールをつかって およぎました。ぼくは もりで プリンと ずかんをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは がっこうで ヒトカゲと おべんとうをつかって あそびました。ともだちは まちで ヒトカゲと ずかんをつかって あそびました。いもうとは やまで ヒトカゲと おもちゃをつかって およぎました。わたしは こうえんで ヒトカゲと おべんとうをつかって およぎました。わたしは がっこうで ヒトカゲと ずかんをつかって およぎました。おとうとは こうえんで ヒトカゲと ボールをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは もりで ピカチュウと えをつかって つかまえました。おとうとは やまで ピカチュウと ずかんをつかって およぎました。ぼくは まちで ピカチュウと ボールをつかって わらいました。いもうとは がっこうで ピカチュウと ボールをつかって あるきました。いもうとは がっこうで ピカチュウと おべんとうをつかって あそびました。いもうとは みずうみで ピカチュウと おべんとうをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ピカチュウと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "わたしは がっこうで プリンと おべんとうをつかって あるきました。ともだちは もりで プリンと ずかんをつかって わらいました。わたしは もりで プリンと おもちゃをつかって あそびました。おとうとは がっこうで プリンと おもちゃをつかって つかまえました。ぼくは がっこうで プリンと ボールをつかって つかまえました。いもうとは もりで プリンと ボールをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "がっこうで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ともだちは がっこうで フシギダネと おもちゃをつかって およぎました。ともだちは もりで フシギダネと ボールをつかって およぎました。いもうとは もりで フシギダネと ボールをつかって およぎました。いもうとは がっこうで フシギダネと おもちゃをつかって あるきました。わたしは がっこうで フシギダネと おべんとうをつかって はしりました。ともだちは がっこうで フシギダネと えをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "はしりました。ともだちは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは がっこうで ゼニガメと ずかんをつかって わらいました。ともだちは こうえんで ゼニガメと えをつかって あそびました。わたしは やまで ゼニガメと おべんとうをつかって およぎました。わたしは みずうみで ゼニガメと おもちゃをつかって つかまえました。ともだちは もりで ゼニガメと ずかんをつかって つかまえました。いもうとは がっこうで ゼニガメと ボールをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは こうえんで イーブイと えをつかって わらいました。ぼくは もりで イーブイと どうぐをつかって はしりました。ともだちは やまで イーブイと どうぐをつかって わらいました。ぼくは まちで イーブイと ずかんをつかって はしりました。わたしは もりで イーブイと ずかんをつかって はしりました。いもうとは がっこうで イーブイと ずかんをつかって およぎました。わたしは こうえんで イーブイと ずかんを。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "やまで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは みずうみで リザードンと おべんとうをつかって あるきました。おとうとは もりで リザードンと おもちゃをつかって あるきました。わたしは もりで リザードンと ボールをつかって わらいました。わたしは やまで リザードンと おべんとうをつかって あるきました。ぼくは もりで リザードンと どうぐをつかって あそびました。わたしは こうえんで リザードンと ボールをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わらいました。わたしは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは こうえんで フシギダネと ずかんをつかって およぎました。ぼくは みずうみで フシギダネと ずかんをつかって あるきました。いもうとは やまで フシギダネと おもちゃをつかって はしりました。ぼくは やまで フシギダネと どうぐをつかって つかまえました。わたしは まちで フシギダネと おもちゃをつかって あるきました。わたしは まちで フシギダネと おべんとうをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あるきました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは がっこうで カビゴンと どうぐをつかって あそびました。いもうとは がっこうで カビゴンと おもちゃをつかって およぎました。ぼくは やまで カビゴンと ずかんをつかって およぎました。いもうとは みずうみで カビゴンと おべんとうをつかって わらいました。いもうとは がっこうで カビゴンと えをつかって はしりました。おとうとは みずうみで カビゴンと ボールをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ともだちは やまで ゼニガメと どうぐをつかって はしりました。ぼくは こうえんで ゼニガメと ボールをつかって あそびました。わたしは もりで ゼニガメと ボールをつかって あそびました。わたしは みずうみで ゼニガメと どうぐをつかって はしりました。おとうとは がっこうで ゼニガメと えをつかって あるきました。おとうとは こうえんで ゼニガメと えをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "どうぐをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは やまで ピカチュウと ずかんをつかって およぎました。おとうとは もりで ピカチュウと ずかんをつかって つかまえました。いもうとは まちで ピカチュウと おもちゃをつかって はしりました。わたしは もりで ピカチュウと おべんとうをつかって あるきました。おとうとは まちで ピカチュウと ずかんをつかって およぎました。いもうとは みずうみで ピカチュウと おべんとうをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ピカチュウと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは みずうみで ニャースと おもちゃをつかって およぎました。いもうとは みずうみで ニャースと えをつかって あそびました。いもうとは やまで ニャースと おべんとうをつかって はしりました。おとうとは がっこうで ニャースと えをつかって あそびました。おとうとは こうえんで ニャースと どうぐをつかって あるきました。いもうとは まちで ニャースと ボールをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "がっこうで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは やまで ピカチュウと おべんとうをつかって はしりました。ぼくは こうえんで ピカチュウと えをつかって およぎました。いもうとは こうえんで ピカチュウと ボールをつかって わらいました。ぼくは みずうみで ピカチュウと おべんとうをつかって あそびました。おとうとは まちで ピカチュウと おもちゃをつかって およぎました。わたしは やまで ピカチュウと ボールをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ピカチュウと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは もりで カビゴンと えをつかって あるきました。ぼくは まちで カビゴンと おもちゃをつかって わらいました。ともだちは まちで カビゴンと ずかんをつかって つかまえました。ともだちは こうえんで カビゴンと ボールをつかって およぎました。ぼくは がっこうで カビゴンと おもちゃをつかって はしりました。いもうとは みずうみで カビゴンと ボールをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ボールをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは もりで リザードンと どうぐをつかって はしりました。おとうとは こうえんで リザードンと おもちゃをつかって つかまえました。ともだちは がっこうで リザードンと おべんとうをつかって わらいました。ともだちは こうえんで リザードンと えをつかって あそびました。いもうとは もりで リザードンと ボールをつかって つかまえました。ともだちは こうえんで リザードンと ずかんをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "つかまえました。ともだちは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ともだちは やまで イーブイと ずかんをつかって つかまえました。わたしは がっこうで イーブイと ボールをつかって あるきました。おとうとは こうえんで イーブイと おべんとうをつかって はしりました。ぼくは やまで イーブイと おもちゃをつかって わらいました。わたしは もりで イーブイと どうぐをつかって つかまえました。ぼくは やまで イーブイと おもちゃをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "わたしは もりで リザードンと おもちゃをつかって わらいました。おとうとは こうえんで リザードンと えをつかって はしりました。ともだちは やまで リザードンと おべんとうをつかって あそびました。いもうとは がっこうで リザードンと ボールをつかって あるきました。ぼくは こうえんで リザードンと どうぐをつかって つかまえました。ともだちは こうえんで リザードンと ボールをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "リザードンと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ともだちは やまで イーブイと ボールをつかって わらいました。ともだちは こうえんで イーブイと どうぐをつかって あるきました。わたしは こうえんで イーブイと ずかんをつかって およぎました。わたしは こうえんで イーブイと ボールをつかって あるきました。ともだちは もりで イーブイと どうぐをつかって あそびました。いもうとは がっこうで イーブイと おべんとうをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "イーブイと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは やまで フシギダネと どうぐをつかって あそびました。わたしは がっこうで フシギダネと ずかんをつかって はしりました。ともだちは みずうみで フシギダネと ボールをつかって わらいました。いもうとは まちで フシギダネと ずかんをつかって あそびました。ともだちは みずうみで フシギダネと えをつかって あるきました。おとうとは もりで フシギダネと おもちゃをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あそびました。ともだちは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは やまで イーブイと どうぐをつかって はしりました。いもうとは こうえんで イーブイと どうぐをつかって つかまえました。いもうとは がっこうで イーブイと おべんとうをつかって わらいました。わたしは やまで イーブイと どうぐをつかって はしりました。いもうとは がっこうで イーブイと ボールをつかって あるきました。ともだちは がっこうで イーブイと えをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "どうぐをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは がっこうで リザードンと どうぐをつかって あそびました。ぼくは こうえんで リザードンと えをつかって およぎました。おとうとは がっこうで リザードンと おべんとうをつかって つかまえました。わたしは がっこうで リザードンと おもちゃをつかって わらいました。おとうとは まちで リザードンと おもちゃをつかって わらいました。わたしは もりで リザードンと えをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは みずうみで フシギダネと ボールをつかって つかまえました。ともだちは もりで フシギダネと ボールをつかって およぎました。ぼくは まちで フシギダネと おべんとうをつかって はしりました。ともだちは もりで フシギダネと どうぐをつかって およぎました。ともだちは がっこうで フシギダネと おもちゃをつかって あそびました。ともだちは こうえんで フシギダネと どうぐをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "フシギダネと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは こうえんで カビゴンと ずかんをつかって あるきました。わたしは まちで カビゴンと ずかんをつかって およぎました。わたしは がっこうで カビゴンと ボールをつかって つかまえました。わたしは がっこうで カビゴンと おもちゃをつかって あるきました。ぼくは やまで カビゴンと おもちゃをつかって つかまえました。ともだちは やまで カビゴンと ずかんをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは がっこうで イーブイと えをつかって つかまえました。いもうとは がっこうで イーブイと ずかんをつかって はしりました。いもうとは こうえんで イーブイと ずかんをつかって つかまえました。おとうとは まちで イーブイと ずかんをつかって あそびました。わたしは まちで イーブイと ボールをつかって はしりました。わたしは がっこうで イーブイと えをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "イーブイと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは がっこうで ヒトカゲと どうぐをつかって わらいました。ぼくは こうえんで ヒトカゲと おべんとうをつかって およぎました。いもうとは がっこうで ヒトカゲと えをつかって はしりました。わたしは みずうみで ヒトカゲと おべんとうをつかって およぎました。おとうとは がっこうで ヒトカゲと おべんとうをつかって あるきました。ともだちは こうえんで ヒトカゲと ボールをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "どうぐをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "わたしは こうえんで ニャースと どうぐをつかって あそびました。おとうとは がっこうで ニャースと おもちゃをつかって わらいました。わたしは がっこうで ニャースと ずかんをつかって つかまえました。ともだちは まちで ニャースと ずかんをつかって あるきました。わたしは まちで ニャースと ずかんをつかって つかまえました。ともだちは まちで ニャースと おべんとうをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ニャースと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ともだちは みずうみで イーブイと どうぐをつかって わらいました。おとうとは やまで イーブイと おべんとうをつかって はしりました。いもうとは みずうみで イーブイと おもちゃをつかって わらいました。ともだちは もりで イーブイと ずかんをつかって わらいました。いもうとは やまで イーブイと どうぐをつかって はしりました。おとうとは まちで イーブイと ボールをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わらいました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは がっこうで ピカチュウと どうぐをつかって あそびました。おとうとは まちで ピカチュウと おべんとうをつかって はしりました。いもうとは まちで ピカチュウと えをつかって あそびました。わたしは まちで ピカチュウと どうぐをつかって あるきました。いもうとは やまで ピカチュウと ずかんをつかって つかまえました。ぼくは まちで ピカチュウと えをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ピカチュウと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは やまで ニャースと おもちゃをつかって はしりました。ともだちは まちで ニャースと おべんとうをつかって あるきました。ぼくは みずうみで ニャースと ずかんをつかって わらいました。ともだちは もりで ニャースと おべんとうをつかって つかまえました。いもうとは まちで ニャースと えをつかって あるきました。ぼくは みずうみで ニャースと ずかんをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは まちで カビゴンと ずかんをつかって あるきました。ともだちは まちで カビゴンと ずかんをつかって わらいました。いもうとは やまで カビゴンと ずかんをつかって あそびました。おとうとは みずうみで カビゴンと ボールをつかって あるきました。ともだちは こうえんで カビゴンと えをつかって あそびました。ぼくは まちで カビゴンと どうぐをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "はしりました。"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは やまで ニャースと えをつかって あるきました。ぼくは がっこうで ニャースと えをつかって はしりました。おとうとは みずうみで ニャースと どうぐをつかって およぎました。ぼくは やまで ニャースと どうぐをつかって およぎました。いもうとは みずうみで ニャースと ボールをつかって あるきました。おとうとは こうえんで ニャースと ずかんをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ともだちは やまで カビゴンと ずかんをつかって はしりました。ぼくは がっこうで カビゴンと おべんとうをつかって あそびました。おとうとは がっこうで カビゴンと ずかんをつかって はしりました。ぼくは まちで カビゴンと おべんとうをつかって あるきました。おとうとは やまで カビゴンと おべんとうをつかって わらいました。おとうとは がっこうで カビゴンと おべんとうをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "やまで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは やまで イーブイと おべんとうをつかって あるきました。ともだちは みずうみで イーブイと ずかんをつかって およぎました。ぼくは もりで イーブイと おもちゃをつかって あそびました。ぼくは まちで イーブイと おべんとうをつかって わらいました。いもうとは もりで イーブイと えをつかって はしりました。ぼくは がっこうで イーブイと どうぐをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは もりで ピカチュウと えをつかって わらいました。わたしは もりで ピカチュウと おもちゃをつかって はしりました。わたしは こうえんで ピカチュウと えをつかって あるきました。ぼくは こうえんで ピカチュウと ボールをつかって はしりました。ともだちは こうえんで ピカチュウと おもちゃをつかって あるきました。わたしは こうえんで ピカチュウと おもちゃをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ピカチュウと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは みずうみで ミュウと おもちゃをつかって およぎました。おとうとは やまで ミュウと えをつかって つかまえました。わたしは もりで ミュウと ずかんをつかって つかまえました。おとうとは やまで ミュウと どうぐをつかって はしりました。ぼくは まちで ミュウと ボールをつかって つかまえました。わたしは がっこうで ミュウと えをつかって あそびました。おとうとは やまで ミュウと ボールをつかって はし。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "やまで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは もりで ミュウと おべんとうをつかって わらいました。いもうとは みずうみで ミュウと えをつかって あるきました。ともだちは みずうみで ミュウと ずかんをつかって わらいました。ともだちは やまで ミュウと えをつかって つかまえました。わたしは まちで ミュウと おもちゃをつかって およぎました。いもうとは もりで ミュウと ボールをつかって あるきました。ぼくは みずうみで ミュウと おべんとうを。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "あるきました。ともだちは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは がっこうで ミュウと どうぐをつかって はしりました。いもうとは まちで ミュウと ボールをつかって あそびました。おとうとは こうえんで ミュウと どうぐをつかって つかまえました。ぼくは みずうみで ミュウと どうぐをつかって つかまえました。いもうとは みずうみで ミュウと ボールをつかって およぎました。ぼくは こうえんで ミュウと ボールをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ともだちは みずうみで ヒトカゲと おもちゃをつかって あるきました。ともだちは やまで ヒトカゲと おもちゃをつかって わらいました。ともだちは やまで ヒトカゲと ボールをつかって およぎました。いもうとは みずうみで ヒトカゲと えをつかって わらいました。わたしは まちで ヒトカゲと おもちゃをつかって わらいました。いもうとは まちで ヒトカゲと ボールをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おもちゃをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "わたしは こうえんで カビゴンと おべんとうをつかって わらいました。おとうとは がっこうで カビゴンと えをつかって つかまえました。ともだちは もりで カビゴンと ボールをつかって あそびました。いもうとは こうえんで カビゴンと えをつかって はしりました。いもうとは がっこうで カビゴンと えをつかって わらいました。ともだちは まちで カビゴンと ボールをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わらいました。ともだちは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ともだちは もりで プリンと ボールをつかって わらいました。いもうとは まちで プリンと どうぐをつかって あそびました。ともだちは もりで プリンと どうぐをつかって およぎました。おとうとは がっこうで プリンと おもちゃをつかって はしりました。わたしは まちで プリンと ボールをつかって はしりました。ぼくは やまで プリンと えをつかって つかまえました。わたしは がっこうで プリンと ずかんをつかって 。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ともだちは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは もりで ピカチュウと ボールをつかって はしりました。わたしは まちで ピカチュウと えをつかって およぎました。いもうとは もりで ピカチュウと おべんとうをつかって あそびました。わたしは こうえんで ピカチュウと えをつかって あそびました。いもうとは みずうみで ピカチュウと ずかんをつかって はしりました。ともだちは がっこうで ピカチュウと おべんとうをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ずかんをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ともだちは やまで イーブイと ずかんをつかって あるきました。ぼくは まちで イーブイと おもちゃをつかって あるきました。いもうとは がっこうで イーブイと おもちゃをつかって わらいました。ともだちは まちで イーブイと おもちゃをつかって およぎました。ぼくは こうえんで イーブイと ずかんをつかって あるきました。いもうとは まちで イーブイと ずかんをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "やまで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは まちで ヒトカゲと ずかんをつかって あそびました。ともだちは まちで ヒトカゲと おべんとうをつかって あるきました。いもうとは こうえんで ヒトカゲと ボールをつかって つかまえました。いもうとは こうえんで ヒトカゲと おべんとうをつかって わらいました。ぼくは みずうみで ヒトカゲと えをつかって つかまえました。いもうとは まちで ヒトカゲと おべんとうをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ぼくは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは がっこうで イーブイと えをつかって わらいました。わたしは がっこうで イーブイと おべんとうをつかって あるきました。おとうとは まちで イーブイと おべんとうをつかって わらいました。いもうとは もりで イーブイと おべんとうをつかって はしりました。おとうとは まちで イーブイと ボールをつかって あるきました。ともだちは こうえんで イーブイと ずかんをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "イーブイと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは がっこうで ピカチュウと ボールをつかって あそびました。おとうとは がっこうで ピカチュウと どうぐをつかって およぎました。わたしは がっこうで ピカチュウと えをつかって はしりました。おとうとは がっこうで ピカチュウと おべんとうをつかって あそびました。おとうとは やまで ピカチュウと どうぐをつかって はしりました。ぼくは みずうみで ピカチュウと ボールをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ピカチュウと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは こうえんで プリンと えをつかって はしりました。おとうとは まちで プリンと ボールをつかって あそびました。ともだちは みずうみで プリンと えをつかって およぎました。おとうとは みずうみで プリンと えをつかって あるきました。わたしは やまで プリンと おべんとうをつかって はしりました。おとうとは もりで プリンと ずかんをつかって はしりました。ぼくは まちで プリンと おべんとうをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "まちで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは まちで ピカチュウと ずかんをつかって あるきました。ともだちは みずうみで ピカチュウと どうぐをつかって あそびました。いもうとは もりで ピカチュウと ずかんをつかって あそびました。おとうとは やまで ピカチュウと どうぐをつかって はしりました。いもうとは こうえんで ピカチュウと ボールをつかって つかまえました。いもうとは がっこうで ピカチュウと えをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ピカチュウと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは まちで ゼニガメと どうぐをつかって はしりました。おとうとは もりで ゼニガメと おもちゃをつかって つかまえました。ぼくは こうえんで ゼニガメと どうぐをつかって つかまえました。ぼくは がっこうで ゼニガメと どうぐをつかって わらいました。わたしは みずうみで ゼニガメと ずかんをつかって あるきました。ともだちは もりで ゼニガメと どうぐをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "どうぐをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは こうえんで カビゴンと えをつかって およぎました。ともだちは まちで カビゴンと えをつかって わらいました。ともだちは やまで カビゴンと ずかんをつかって はしりました。ぼくは もりで カビゴンと どうぐをつかって あそびました。わたしは こうえんで カビゴンと ずかんをつかって わらいました。わたしは まちで カビゴンと えをつかって あそびました。わたしは みずうみで カビゴンと えをつかって およ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "えをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ともだちは がっこうで ゼニガメと どうぐをつかって わらいました。おとうとは まちで ゼニガメと どうぐをつかって はしりました。ぼくは がっこうで ゼニガメと どうぐをつかって およぎました。いもうとは みずうみで ゼニガメと おもちゃをつかって わらいました。ぼくは まちで ゼニガメと ずかんをつかって つかまえました。ぼくは もりで ゼニガメと えをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わらいました。ぼくは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは やまで カビゴンと どうぐをつかって わらいました。ぼくは みずうみで カビゴンと おもちゃをつかって はしりました。ぼくは やまで カビゴンと おもちゃをつかって はしりました。ぼくは がっこうで カビゴンと えをつかって つかまえました。わたしは こうえんで カビゴンと えをつかって はしりました。おとうとは まちで カビゴンと おもちゃをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "はしりました。ぼくは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "わたしは みずうみで ピカチュウと どうぐをつかって はしりました。おとうとは やまで ピカチュウと おべんとうをつかって わらいました。おとうとは まちで ピカチュウと ボールをつかって あるきました。おとうとは まちで ピカチュウと どうぐをつかって わらいました。いもうとは こうえんで ピカチュウと ずかんをつかって はしりました。ともだちは もりで ピカチュウと おべんとうをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ピカチュウと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは やまで フシギダネと おべんとうをつかって あるきました。おとうとは まちで フシギダネと おもちゃをつかって あそびました。いもうとは まちで フシギダネと ずかんをつかって はしりました。いもうとは がっこうで フシギダネと おべんとうをつかって あそびました。おとうとは みずうみで フシギダネと ボールをつかって はしりました。ぼくは もりで フシギダネと ずかんをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "おべんとうをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ともだちは やまで リザードンと えをつかって およぎました。わたしは みずうみで リザードンと おもちゃをつかって あそびました。ぼくは みずうみで リザードンと ボールをつかって およぎました。ともだちは こうえんで リザードンと おべんとうをつかって わらいました。わたしは こうえんで リザードンと おべんとうをつかって およぎました。おとうとは やまで リザードンと ボールをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは もりで リザードンと ボールをつかって つかまえました。ぼくは もりで リザードンと どうぐをつかって あるきました。わたしは みずうみで リザードンと おべんとうをつかって およぎました。ぼくは まちで リザードンと えをつかって あるきました。おとうとは がっこうで リザードンと おべんとうをつかって わらいました。わたしは こうえんで リザードンと えをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "みずうみで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ともだちは もりで プリンと おもちゃをつかって つかまえました。ぼくは みずうみで プリンと えをつかって あそびました。ともだちは がっこうで プリンと おべんとうをつかって わらいました。おとうとは がっこうで プリンと おもちゃをつかって わらいました。いもうとは みずうみで プリンと ずかんをつかって つかまえました。ぼくは もりで プリンと どうぐをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "どうぐをつかって"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは やまで イーブイと ボールをつかって あそびました。ぼくは まちで イーブイと どうぐをつかって およぎました。ぼくは みずうみで イーブイと えをつかって はしりました。ともだちは みずうみで イーブイと ボールをつかって およぎました。わたしは みずうみで イーブイと おもちゃをつかって はしりました。おとうとは こうえんで イーブイと どうぐをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "はしりました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ともだちは もりで ヒトカゲと ボールをつかって わらいました。いもうとは がっこうで ヒトカゲと おもちゃをつかって わらいました。ともだちは こうえんで ヒトカゲと おべんとうをつかって つかまえました。いもうとは こうえんで ヒトカゲと ずかんをつかって わらいました。ともだちは がっこうで ヒトカゲと おもちゃをつかって はしりました。わたしは こうえんで ヒトカゲと えをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ヒトカゲと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "わたしは みずうみで ピカチュウと ボールをつかって はしりました。おとうとは もりで ピカチュウと ずかんをつかって つかまえました。ともだちは まちで ピカチュウと ボールをつかって あそびました。ぼくは みずうみで ピカチュウと ボールをつかって はしりました。おとうとは もりで ピカチュウと どうぐをつかって わらいました。いもうとは もりで ピカチュウと ずかんをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "はしりました。おとうとは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは まちで ミュウと ボールをつかって あそびました。わたしは まちで ミュウと おべんとうをつかって あるきました。おとうとは やまで ミュウと どうぐをつかって つかまえました。いもうとは もりで ミュウと おもちゃをつかって はしりました。ともだちは がっこうで ミュウと おべんとうをつかって つかまえました。わたしは やまで ミュウと おもちゃをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "つかまえました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは こうえんで プリンと ずかんをつかって わらいました。わたしは まちで プリンと えをつかって あそびました。ともだちは こうえんで プリンと どうぐをつかって あそびました。おとうとは まちで プリンと ボールをつかって はしりました。わたしは まちで プリンと おべんとうをつかって あるきました。ぼくは まちで プリンと ボールをつかって およぎました。おとうとは がっこうで プリンと ずかんをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "わたしは こうえんで ニャースと おもちゃをつかって あそびました。ぼくは まちで ニャースと おもちゃをつかって はしりました。いもうとは まちで ニャースと ずかんをつかって わらいました。おとうとは やまで ニャースと おべんとうをつかって つかまえました。わたしは もりで ニャースと おべんとうをつかって つかまえました。ともだちは もりで ニャースと どうぐをつかって わらいました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ニャースと"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは やまで プリンと えをつかって はしりました。ともだちは がっこうで プリンと ボールをつかって あるきました。ぼくは やまで プリンと おべんとうをつかって つかまえました。いもうとは みずうみで プリンと えをつかって あそびました。いもうとは まちで プリンと おべんとうをつかって はしりました。ともだちは がっこうで プリンと ずかんをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "やまで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは やまで カビゴンと おべんとうをつかって あそびました。わたしは もりで カビゴンと ずかんをつかって はしりました。いもうとは がっこうで カビゴンと ずかんをつかって あそびました。わたしは こうえんで カビゴンと えをつかって わらいました。ぼくは やまで カビゴンと ボールをつかって わらいました。ぼくは やまで カビゴンと ボールをつかって あそびました。ぼくは やまで カビゴンと ずかんをつかって。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "はしりました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは こうえんで プリンと ずかんをつかって わらいました。いもうとは がっこうで プリンと えをつかって あそびました。おとうとは まちで プリンと おべんとうをつかって つかまえました。わたしは まちで プリンと おべんとうをつかって あそびました。いもうとは がっこうで プリンと ボールをつかって あそびました。ともだちは まちで プリンと えをつかって およぎました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わらいました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ともだちは もりで プリンと えをつかって あそびました。ぼくは がっこうで プリンと ボールをつかって はしりました。いもうとは こうえんで プリンと えをつかって あるきました。おとうとは みずうみで プリンと えをつかって およぎました。いもうとは もりで プリンと どうぐをつかって あそびました。わたしは こうえんで プリンと おもちゃをつかって はしりました。ともだちは やまで プリンと おべんとうをつかっ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "はしりました。いもうとは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは みずうみで ニャースと どうぐをつかって およぎました。ぼくは もりで ニャースと おべんとうをつかって はしりました。ともだちは みずうみで ニャースと えをつかって わらいました。おとうとは もりで ニャースと おもちゃをつかって つかまえました。わたしは がっこうで ニャースと どうぐをつかって はしりました。ともだちは もりで ニャースと えをつかって あるきました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "もりで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "いもうとは みずうみで ニャースと えをつかって およぎました。わたしは こうえんで ニャースと ずかんをつかって あそびました。ぼくは こうえんで ニャースと おもちゃをつかって はしりました。わたしは まちで ニャースと ボールをつかって あるきました。いもうとは こうえんで ニャースと ずかんをつかって あるきました。いもうとは もりで ニャースと ボールをつかって はしりました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "まちで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "わたしは こうえんで フシギダネと ずかんをつかって はしりました。わたしは まちで フシギダネと えをつかって およぎました。ぼくは がっこうで フシギダネと おべんとうをつかって わらいました。おとうとは こうえんで フシギダネと えをつかって およぎました。ぼくは こうえんで フシギダネと ずかんをつかって つかまえました。いもうとは もりで フシギダネと ずかんをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "こうえんで"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "おとうとは やまで イーブイと おもちゃをつかって およぎました。ともだちは こうえんで イーブイと どうぐをつかって わらいました。いもうとは やまで イーブイと どうぐをつかって あそびました。わたしは まちで イーブイと おべんとうをつかって あるきました。わたしは こうえんで イーブイと ボールをつかって あそびました。わたしは がっこうで イーブイと おべんとうをつかって あそびました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "およぎました。ともだちは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "わたしは がっこうで ピカチュウと どうぐをつかって つかまえました。わたしは もりで ピカチュウと えをつかって あそびました。ともだちは がっこうで ピカチュウと おべんとうをつかって つかまえました。ともだちは やまで ピカチュウと ボールをつかって およぎました。ともだちは もりで ピカチュウと おべんとうをつかって はしりました。いもうとは もりで ピカチュウと どうぐをつかって つかまえました。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "わたしは"
    },
    {
      "level": 5,
      "question": "ぼくは がっこうで ミュウと えをつかって わらいました。ぼくは まちで ミュウと えをつかって つかまえました。いもうとは がっこうで ミュウと おもちゃをつかって あそびました。ともだちは もりで ミュウと ずかんをつかって つかまえました。ぼくは やまで ミュウと えをつかって あそびました。いもうとは がっこうで ミュウと えをつかって つかまえました。おとうとは がっこうで ミュウと ボールをつかって あそ。 このぶんしょうのなかで たいせつなことばは なに？",
      "answer": "ボールをつかって"
    }
  ]
}